[勿提lorealgroup+新手請睇懶人包] 化妝品及護膚品討論區 #23

毋忘港恥

LANCOME 事件重溫

希望連登妝post可以保持返高登幾十個post嘅良好風氣
問問題前睇清楚#1及懶人包 (e.g. 花水問題及其他熱門產品)
最好Google左先 對想問嘅野有基本了解
善用關鍵字搜尋e.g. Google打「xxx lihkg」或「xxx site:」

講清楚自己要求同基本資料
（例如：乾性皮膚想搵一隻滋潤光澤型嘅粉底霜，依家用緊XXX 覺得好乾...）
[size=5]如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨 [/size=4]

舊懶人包比人close左
宜家有新懶人包不過要比D時間重建
格式同內容會漸漸加 希望大家等待
如果有其他絲打想幫人或者分享都歡迎PM GMAIL比波耶波囉咪

另外大家可以留意下animal testing呢樣野, 有好多香港有既品牌都有做動物測試, 例如cdp, dior, shiseido, tom ford, fresh
想知個brand係咪cruelty-free有幾個方法:
1)
如果間公司係中國有實店, 咁佢一定有test on animals,
因為呢個係中國法律永規定
2)

3)

4)
Google

1001左果個記得copy返呢度 D 野5分鐘內好開新post啦
謝謝大家

屌好柒 下個post既絲打記得改返size
如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨

留名
大家記住睇 #1

我都好鐘意酒紅眼影！
不過我覺得好難carry
我手殘

唔該絲打開新post

我想問畫完眼線會甩啲黑色粒粒係咪姐係溶左
用緊下面個支，去日本藥妝店亂買
利申：眼水極多同油眼

我都係內雙，但唔會化唔到啊
我用colorpop paradox化

係
甩黑色粒粒都好過變熊猫眼既
去日本梗係買loveliner

有冇絲打用過AQMW 既碎粉

哇 我想買佢個陰影 好似好出名

到時實俾人搶購哂

留名

先L個m
今日會經荃灣，又屎忽痕想去Aeon買野

Rd03呀
我係ponx_sxxxx度買
唔知係咪我個人問題 我覺得上嘴後 上唇唔太上色
以前用canmake 果醬lip tint都有呢個問題

試下kiss me

shipping好似係 usd25.
over 150就free shipping

請問大家覺得hourglass定lm個highlight好

係真 loveliner係我用過最好用既眼線筆
上年12月去大阪買完番黎後愛上左畫眼線
以前用咩都甩 放工番黎成條線無哂
搞到都無咩癮
宜家放完工成條線完完整整係到
我呢生無左佢唔得

hi 請問有冇絲打有用緊makeup forever既HD碎粉啊？
買果陣時知佢唔會跟粉撲，但我都冇幫佢買
(因為我之前用開碎粉都唔係用粉撲上，係用掃上）

但用呢隻HD粉硬係覺得用掃係上得好差
請問有用呢隻碎粉既絲打有冇好用既粉撲介紹？唔該晒

Cdp 粉撲 $80 蚊 好舒服

我用掃上ok喎

呢一隻？我去搵下先！！多謝絲打

係呀 好軟熟 你去睇睇啦

我輕力斜放個掃上去，拎返起已經飛晒d粉出黎
掃上面就一堆白色碎粉係度
就用個蓋打圈諗住整均衡返d碎粉啦
上面冇咩料到，摸下塊面都知d粉上得唔係好平均
一啲地方爽一啲地方依然有粉底果種黏笠感
要重覆上幾次
同以往上碎粉相比麻煩好多 (之前用p&j碎粉）

你地上碎粉會用掃定粉撲
個妝感有咩分別

你用咩掃上？
我用kabuki上 感覺集中啲
無你講既情況
不過佢呢隻碎粉好幼細，每次倒好少粉就夠

個#1好靚 麻煩晒絲打

有無絲打一齊買
不過除左陰影 唔太熟佢 淨係知concealer唔好用

我用canmake舊版個隻tint 啱啱揸上嘴有色
過咗一陣完全變咗透明
用apieu water tint就幾靚 潤又唔痴嘴 又易缷

我唔識化
通常用淺粉紅打底 深少少個格查係雙眼皮摺痕就算 再畫條眼線

Kabuki 掃上表示冇問題

我有佢個陰影 係幾自然
仲想買佢既胭脂

係依邊問埋先

我係依隻雙眼皮 雖然平時係睇到 但一影相有時會影左做單眼皮 應該點搞

我都有kabuki 但你地拎黎上碎粉定粉餅 定both?!
因為我買返黎到而家只係用過一次 唔知點用

碎粉 粉餅我會用粉撲

已經比閉鎖性暗瘡搞左我幾個月喇 本來好返d 琴日又無啦爆左好多粒 究竟要點樣先好返

幫男朋友用黑頭貼清咗好多黑頭出嚟
大滿足

有圖慎入

自己從來未試過清到咁多
黑頭貼對我呢啲無咩黑頭嘅人唔work

好羨慕無黑頭 我無暗瘡白白淨但係真係好撚多黑頭喺個鼻

我覺得咁樣已經好靚
想明顯d可以用雙眼皮膠水痴高少少
或者用啡色系眼影畫喺摺果條線加深佢

我買左支都唔識用
究竟可唔可以用黎上粉餅？

Thebalm 平時我見d話自己係分銷既代購都好平
Bahama mama用左成年終於用到見到凹痕
frat boy好靚好自然好適合日常用
Instain 成條line都顯色同埋持久到痴線
有幾時因為胭脂太重手再卸妝再化過

有少少想買lou manizer sister 同嗰支液體唇膏mini set

我用呢支from tb
睇黎好多人有kabuki掃
有咩優點令你地個個都買？

絲打我都想知
我上過一次粉餅
覺得麻麻
我朋友教上完粉底 再用kabuki上粉餅 coverage會好啲 同埋當定妝

好治癒既相

位置 : 荃灣Aeon
好吸引

Etude house $100有得join member

我都係咁
好想去開眼頭

我男朋友個鼻都有超多黑頭 勁大粒好肯定黑頭貼絕對可以痴哂出黎 但佢話每次用完都會爆瘡 點先可以幫佢整走d黑頭

我以前都係咁 不過之前同個ex分手果陣喊得好犀利對眼腫到變左單眼皮 到消左腫個雙眼皮就reshape左成條上左去 變深左好多

係點做到

黑頭貼正常唔會爆瘡
有可能你痴咗一部分出嚟 仲有一部分未出
最好用完都用手/黑頭針 細細力推出嚟
一定要收細毛孔 唔係只會越塞越多污糟嘢

我以前都用黑頭貼好爽，依加比人針清，清完紅幾日，一星期之後黑頭又返哂黎

我得閒會幫佢敷dmc再幫佢清黑頭, 跟住敷個mask
遲d得閒會幫佢連續7日用幸福肌去角質mask, 希望佢合作d唔好嫌煩晒左個mask

淘左碎粉盒，好靚

原來上個post尾講cdp base我打錯字
夏天大汗好用係左上短身樽
右上長身有潤色作用, 搽左上面d印同眼圈會淡色少少
美白未用過

頂 好靚 我岩岩買左個無圖案
激死

好靚 btw 之前有絲打分享個鞋墊粉樸可以用黎推clay mask 決定淘一個返黎玩下

之前有絲打推過呢隻gel cream

想問會唔會好笠好潤？
我t位油 怕用完岀油仲勁

我用kiss me啡色 一個半鐘完完全全消失咗
loveliner 就斷咗一半

dmc全面都清到黑頭粉刺？
我用開寶藝 唔覺有咩特別清潔力
但會白咗好多

幸福肌連用7日都得？
打算三週年就入手

有冇人用過星期四個隻茶樹gel (唔係油) ? 好唔好用嫁？

紅字 : 印象中之前有絲打問過幸福肌嗰邊既客服，佢地建議過咁用
聽講去同客服講你既情況，佢會可以好詳細咁答返你

唔該絲打 問下佢地先

我見佢有矽

唔洗 雖然我無問過客服，但我都係用家
我固定一星期月兩次，每次用完皮膚超滑同細緻左啲，之後啲護膚品易吸收左 正

想知你地平面出街會帶啲乜補妝
自己次次都係差唔多成個化妝袋攞曬出街 但真係好重好麻煩

我整係帶唇膏同concealor

淨係帶兩樣
唇膏
Innisfree 控油粉餅，一出油就用紙巾印走佢，然後印啲粉上去 其實我都唔知咁樣啱唔啱，但暫時感覺良好

曾經買過有色粉餅補妝，但一上就卡到仆街

開心share吓韓國旅行（第一日）嘅戰利品

Tonymoly個羽毛筆氣墊眼線啲色幾實，畫出嚟幾滑，喺香港試完幾喜歡就喺韓國買啦

買到傳聞中勁似ysl嘅apieu rd03，見ponx store個名係water lip tint，但舖頭得呢款，希望冇買錯

Labiotte petal affair lip glow stick係好淡嘅櫻花粉紅，話係似dior lip glow，所以買嚟玩玩
唇膏買了橙色，佢個效果唔似典型韓系嗰種，係介乎韓系同日系之間
個lip sleeping mask試上手個質感好滋潤，今晚開嚟睇吓頂唔頂到韓國乾燥嘅天氣

今日係一田買左傳說似chole香水果隻衣服噴霧，好香

好吸引 岩岩睇咗佢三週年活動
準備定彈藥入手先

Apieu唔係呢隻

呢個貓貓胭脂好靚
貓奴必備

上個post提過cpb矮樽base會防水好心動
瀑布汗乾肌表示想試 唔駛再特登買防水粉底for夏天
之前都聽過hourglass base有防水效果
不過好似啱油肌多啲 所以不考慮

我都有疑惑，但成間舖得呢一個系列嘅lip tint，冇其他啦

我都有罐 順便買埋佢支化妝水
我覺得就咁搽上面好似有啲笠同唔吸收 當然可能我搽太多
琴日屎忽痕 搽完精華再搽5mm厚度嘅gel cream上面 用佢支化妝水整濕面膜紙再敷上面 敷10-15 mins之後 覺得比較好吸收 同皮膚細緻左少少

我想問下屯門有邊間美容院淸黑頭嘅係手勢ok?
感謝!

幸福肌勁燒
呢度有無絲打勁深雀斑？
你地係買高效定全效既美白淡斑？

高效去斑無用
高效都無 可能我d斑問題掛

絲打搵sample試下先好D, 雖則皮膚只係分幾種性質, 但同性質啱用o既野都未必一樣

Dmc淨係清到鼻ja, 暗粒清唔到
連續用7日呢樣野我都係之前見絲打講過ja

我係極深色 可能要打斑先有用

個個都咁輕便嘅

有冇咩平價少少又ok既lotion同toner推介
利申 學生冇咩錢

幾錢呀？見到hktvmall $55

你又冇講咩肌咩budget
上個post有絲打問油肌我至答完

邊隻陰影呀 我見佢有隻光影+修容 但係有閃粉

幸福肌遲d 3週年想買高效
有冇人同我一齊夾

就咁噴落見衫到？

肌研
toner:
夏天可以買白色加青綠色個隻 好似叫清爽型？
冬天可以買粉紅色樽個隻 好杰 好保濕
開架黎講肌研唔錯

我有時都係
影相變左一雙一單
要好注意角度

絲打係咪講彩虹樽身果枝?
好似叫water light tint ,試左未?
好想買，等你包膠

一枝幸福肌 高效美白精華幾錢到?

但佢有閃粉 毛孔怪表示無奈放棄

我就用曬幸福肌支粉刺精華 要回購啦
有無絲打夾
有興趣tg me click下面條link就得

粉刺黑頭有冇少到?

有呀就係 所以要回購

屌
官網咪有價錢囉
洗唔洗教埋你點樣計返要港紙幾錢

油肌表示紅字不錯

我都係，上星期行過望住掙扎咗好耐

去韓國要download 個樂天免稅app黎買野 好抵屌

個app太正 忍唔住手
3ce 大約50幾/支
Anna sui 90幾/支
Dior好似15x/支
P&J 10x/支
Givenchy百幾

總之全部都好抵屌
屌到我比人笑我有十幾個嘴

息怒呀絲打 當睇唔到算啦

早排訂d eye shadow終於到左
drift真係好正呀
tarte呢個palette包裝好好J
仲有冇咩palette買得過？
諗緊買唔買too faced果個好

痴高佢啦 你呢種眼皮唔算厚好易痴翻個眼頭出黎

左邊好靚呀個包裝
Too faced chocolate 個個？

想問用雙眼皮貼好定膠水好

99@2，單價唔記得
就咁噴呀

毒j冇人理
有人想夾直接tg我啦 @leungkb

givenchy
買咗咩色

上個post好似有討論過
好似話膠水好d

yeaa 仲有peachy個個
又或者both
上網睇到viseart d swatch都唔錯

我想買d 有珠光但無閃粉既眼影
但上網望人d swatch 唔係好分到

viseart 會唔會比較難買

lotion呢
btw唔記得講 我係乾性肌膚

Thanks追下po先 唔知有冇瞓覺痴完第日可以hold全日既呢

givenchy le rouge a porter 104

givenchy interdit vinyl 04有閃粉

上網po 好似提ab 膠水呀
但唔記得係綠色定咩色
咁用膠水係咪要搵個义 义起佢？

各位絲打，有無d化妝set頭推薦下？
遲d要去飲...自己化妝技術唔太好

話說我男朋友見到我睇到絲打去旅行既唇膏既大豐收
佢即刻擺個扮嬲既樣話 ： 呢個post教壞人呀下

P.s因爲我都就去旅行

morphe果d岩唔岩？
viseart sephora好似有

+1
佢話點解個post我追極都仲有ge

我應該會 但我唔止買青春無敵

頭幾頁已經有盲人

log on都有

Tartelette 好正 我都買左等到

有乜lighter推介？

絲打tarte係自己訂？

你可以試下買雙面貼嘅痴過夜 朝早缷咗佢可以會hold到個形
記住要用缷嘅方法 就咁搣好傷眼皮

好的 thz

屋企人住美國,叫佢地幫我咋

我買嗰隻係gel tint ，成間舖都唔見有water tint

多謝絲打教路！

真係有人問計港幣幾錢咖
基於我幫手開團我答左

好耐之前唔知睇邊個youtuber勁燒viseart
btw too faced peach peach 我用耐左 覺得佢有輕微飛粉（當我好趕時間 粗暴地對佢個陣）但佢唔會跌落下眼皮 同埋啲色係好百搭 而且隻隻都用得著
仲有 too faced既眼影我覺得幾滑 好易上眼 唔會一舊舊 佢啲珠光都算細粒 但又唔可以話好好好細緻既
我係sf買 個陣好似係$271 而家sf無左 要去sephora買/貴過$300就不了 唔抵

lotion平價既話我都係用肌研
白潤個條line 冬天用就還好 夏天不了 好笠
利申 乾肌

啱啱執化妝櫃發現好多兩三年前買落既開架化妝品
無乜點用過就比我塞到好入
宜家想用返唔好嘥又怕過左期對皮膚唔好

之前綠盒碎粉用左6年都未用完 繼續用無事

六年好誇

原來出左咁耐架啦
Btw我之支mascara都用左五年 無乾嗰下神奇
但近排突然知驚，轉左支新

講開又講，too faced支better than sex mascara你地話甩，喺我對超級油眼竟然無事 可能因為我上得唔多

我估應該有 我記得係中學果時買落 而家就grad 以前唔係成日化妝所以擺多過用
係呢一兩年起勢咁用

有個同事3-4年前買左盒maybelline眼影
上年佢年中諗住用個陣，發現眼影上面有啲好細好細既蟲

咁恐怖 就咁睇就好似無蟲

我都有盒maybelline big eyes買左幾年仲用緊
（無計太多眼影真係好難用哂）
你咁講我嚇一嚇 即刻check check

我發現我買多過用
每個月買一堆新化妝品 其實真係好難用得哂

其實係 我每日都好勤力咁用
暫時試過未用哂又變左質既有chanel粉底液、Innisfree唇膏、mj mascara同眼線gel
粉底液變左會有油味，唇膏變左會有酸味，mascara變左會偈油味 眼線gel就發毛
碎粉，眼影同胭脂就未試過變

講到我又想買
3個月內已經擺低左勁多錢係幸福肌

Bahama mama 無閃粉架

週年慶諗住入手卸妝同洗面

有無絲打想討論下洗頭水

尋日開左罐係莎莎買既Dmc凍膜，但係打開同台灣買個罐D色明顯唔同，台灣個罐明顯係黑D。係轉左成份定咩有無人知

我

後日去首爾
特登重睇catie韓國beauty haul
比佢燒著哂
本身已經好多野想買 宜家有個to buy list

VDL 提亮液
Luna bb cushion
Luna 粉㡳條
Luna concealer
Banila co primer
Banila co cc cushion
Banila co 黑蓋碎粉
The faceshop 紫色胭脂
Mamonde 打亮
Peripera 氣墊修容筆
16 brand 氣墊胭脂
Aritaum 眼影palette #3
Innisfree 眼primer
Mono eyes 未諗到買咩色
Laneige 唇膜
Tony moly 眼線膠

有無絲打繼續燒我
打算買到破產

我喺logon買左盒 一開就痴埋晒 完全分唔到五張五張一組

tg左你

我會買

其實莎莎卓悅會唔會真係溝假野賣

Hot mama胭脂好似幾正，我上網見啲人將佢同nars orgasm對比

絲打用開邊隻/咩國家既洗頭水?
用緊個支amino acid系洗頭水就快用哂
想買無sls sles同矽既洗頭水
Moist diane新條line同ayurbio都有d興趣

依家用緊ava介紹既terax系列
冇sls, silicon etc.
真係幾好用ga! 洗完好順! 又夠潤但唔會太heavy
我都搵緊隻冇呢d成份既hair product

有諗過呢個問題 佢地仲好鍾意入啲冷門牌子
仲要話係韓國熱賣
但係個樣就抄足大牌子

用開無silicon既洗頭水借屋企人既洗頭水(好似有silicon)用一兩次之後感覺有少少怪
Google睇下絲打用個隻係點既先

得罪講句 上gmarket/樂天免稅店買仲抵
如果韓國街舖無特價 其實唔抵買

補充 banila co primer係伏
香港天氣用cushion好笠
IOPE/innisfree隻神仙水都買得過
仲要etude house嘅眼影

我仲有用過一隻shampoo好好用ga
叫美皇后 韓國野黎 之前keep住有用
依家搬左買唔到 費時下下要上網
有冇sls唔太記得 但係都係冇silicon
洗完甩少好多頭髮, 順得黎d頭髮柔軟唔會假滑
如果你髮質唔係話好damaged，單用佢已經好夠
起碼平好多

前排用咗kerasys幾包sample覺得柔順咗(髮質差)又香 想入手 上網check一check原來有矽

唇膏粉餅

Burberry嗰枝primer都幾好用 化完妝八個鐘再做運動個妝都仲ok靚

我之前用過banila co Hydrating primer 覺得好用所以今次諗住買返黎用
同埋我用cushion無論冬天夏天都完全唔笠
冬天直情唔洗上碎粉

利申:超級沙膜肌

Iope隻神仙水之前買過都幾好
Etude house眼影屋企仲有六個未開封

Btw thanks 絲打

去樂天網上duty free買
仲可以買埋大牌子 平過出面買好多

用慣左無矽就真係唔會再用番ga la

我我我
染髮太多d頭髮傷晒 變左海格頭 頭頂正常髮質但髮尾勁旱 部分頭髮旱到變左啡金色
最近試左好多唔同洗頭水可以分享下
我覺得洗頭水唔會改善到太多 所以無咩要求
只要唔lup唔乾洗得乾淨就得
反而對護髮素既要求會高d

Aesop for 中性髮質果支 極度唔推薦
用完頭頂唔知點解勁多頭皮 洗左三次都係咁
又唔係好覺有改善到髮質 用完唔會再回購

Apivita橙色樽身洗頭水
用完扔左唔係好記得個名
佢係咁多條line最滋潤果隻但用完頭頂都無lup
隔日洗頭都可以頂到 唔會成頭油咁
都有少少改善髮質 唔明顯
呢隻好香蜂蜜味 買完佢勁鐘意洗頭日日喪j自己頭髮隻味
因為隻味太好j 會再回購番

Ogx藍樽最多begger推既摩洛哥洗頭水
勁垃圾 洗完個頭吹極都唔乾 頭頂洗完一樣咁lup
唔知係咪滋潤得濟 唔建議買 除非你係頭頂都乾既髮質
不過支護髮素就

Aveda brilliant shampoo
呢支好大陣藥味 用完唔覺有修護到頭髮
用完唔lup 但太貴又無咩效果唔會再回購
佢damage remedy系列支髮膜我當護髮素又幾好用 用完覺得海格頭好似柔軟順滑左不過成400蚊 要好慳住用

仲有支amika travel size買黎旅行用
洗完頭頂隔日洗頭都唔lup
之前旅行太懶隔左兩日無洗頭都係少少lup
洗完頭髮都有滑左 用得幾日唔係好睇到有無改善到髮質
但真係好貴 用果陣好肉痛 未必會買full size

用完支aesop都諗緊回購apivita定試其他好 有無絲有其他好用既洗頭水介紹下

另外想問下有無咩treatment可以救到我把頭髮 宜家化幾靚既妝都無用 把頭髮好似掃把咁

有無絲打想買colourpop
前排為咗可以free shipping 所以買咗好多眼影
但寄到番黎就發覺跟本用唔哂
所以就睇下有無絲打肯接收
全部全新同原價出
張相有啲色差
有興趣既絲打可以上官網睇番啲顏色

Tg:

絲打你係咪油性髮質？

我個頭都漂左三次 touch wood 冇乜斷
絲打可以試下買olaplex no. 3喎
佢唔算係d咩焗油令你d頭髮順d, 但係可以令佢冇咁易斷同健康d
之前我漂完太kick,甩太多頭髮 當佢係leave-in conditioner添 不過正常一星期一次就夠

呀，john master organic都有隻conditioner好潤

呢隻牌子成份唔錯架, 洗完頭搽佢帶浴帽
之後你會feel d頭髮吸收哂架 幾正架

我最低budget既hair treatment係用椰子油焗油

我中性至受損性髮質 頭頂唔lup 髮尾乾旱

呢兩隻係咪要去髮型屋先有得買
萬寧屈臣都好似未見過

係呀 我記得john master tst sogo有
olaplex好多salon都有賣ga
絲打你有冇用過apivita其他hair product ga?
我都有d興趣

咁我搵日經過睇睇先 唔該你
我淨係用過佢橙色果條line洗頭水同護髮素 幾好用
護髮素用完天線頭會貼服順滑左但唔好expect有好大效果
要大效果可能要hair mask/treatment先得
其他產品要等其他絲解答你啦

另外apivita橙色系列好似無矽
我記得其他系列有幾隻之前上網research見到話有矽
但我唔係好記得邊隻了
想知可以問番ba/上網搵下人地d review

各位絲打
女朋友生日想送部導入導出機比佢
請問有無推介呢?
諗住買部HITACHI CM-N48000BF比佢
不過成千幾蚊一部水貨冰凍震蛋究竟有無用

呢部機之前好多絲打都有講過
除非好有恆心用 否則都無謂晒錢啦
買部洗面機比佢好過啦 起碼日日都會洗面

olaplex no 3幾錢左右？
我加埋漂左4次有用olaplex 12，髮質好到唔多覺有漂到，
係我身上超work
不過salon係漂一次加300冇no 3送
宜家都係有少少斷尾分叉，同我本身冇漂長到腰位既virgin hair情況差唔多

之前喺g market諗住買
但3號斷貨，等極都等唔到
結果買咗7號

呢排想買保濕既gel mask
有幾款心水
origins個枝/glamglow藍色/boots no.7淺粉紅色個枝hydrating mask

想問有冇絲打幾款用過可以比下意見 十五十六唔知揀邊枝好

有冇平既防曬好用？
我見絲打狂推既Anessa金樽唔係完全物理防曬
Ipsa 防曬對學生黎講又有有d貴

平dd嘅我用Fancl 白樽裝 物理防曬 唔lup 但少少偏白 健康膚色要試真d

包膠Labiotte 橙色唇膏同lip sleeping mask

前鏡有啲濛

佢個橙係介乎韓系同日系之間，冇日系咁通透又冇韓系咁鮮咁實，個人嚟講好鍾意

Slepping mask個質感有啲似laneige，白色膏裝遇熱會溶，有少少花香，好滋潤，第二朝仍然貼實個嘴冇消失，唇色仲好似淡咗啲

我記得好似係四百幾
係我身上都好work
我覺得都值得買ge 話哂漂過咁多次
𣎴過我都要停一停染頭 至怕甩髮
絲打你有冇用開邊隻髮尾油架？

唔該你呀

budget$200左右

Origins個枝drink up mask都不錯 10 mins

我第一次冇olaplex搞到爛左
第二次先開始用olaplex好返
我半年先漂染一次，冇乜甩髮問題

我用呢支
以前做野嗰到送左一枝
效果唔錯之後就keep住用
幾香

你地會幾耐染一次頭髮
如果又漂又染真係好驚甩頭髮

btw佢係以色列brand 好似係
有中東嗰啲味
而且嗰時有客話用過藍色嗰枝正版摩洛哥堅果油
但都覺得呢枝正啲
所以我keep住用
有budget可以試下

用過apivita mask對呢個brand幾有好感
見有2隻都係橙色honey味冇矽想問係邊隻

Curel有隻都係全物理 百零蚊
混乾肌覺得有少少笠 不過so far無出粒粒

Drink up 同系列個sleeping mask 都好用

請問大家買外國化妝品e.g. Nars tarte 果啲
會搵ig shop定自己用sephora訂？
我見佢夠350就free ship 幾抵
但好多野都唔寄黎

同埋想問大家nars creamy concealer 用咩色
唔記得Counter第3白係咩色 上網分唔到搵唔返

origins我用過drink up overnight綠色嗰隻
過夜敷會出晒油 厚敷30分鐘又無料到
乾肌不推薦 另外白色嗰隻未用過

我兩至三個月要補染la
染左balayage 淨係染番漂左果d就ok
唔洗keep住不停漂 感覺上冇咁傷
漂完真係唔可以偷懶 要好勤力保養

我次次染完頭髮一洗頭濕水啲頭髮就硬曬
要慢慢洗先洗到頭皮

我就係用完藍色果枝 覺得麻麻
一開始幾好用之後用用下冇咩效咁
好似太勁silicon

我有一排好癲用我阿媽cle de peau枝repair oil黎搽髮尾 比佢鬧爆
但係真係好正

tarte會搵美國代購
nars會係selfridges買 平過counter/sephora買

Glamglow藍罐我覺得保濕都ok，我係油人，但唔覺笠
但recovery嗰個功能幾好，我粒谷左幾日既瘡第二朝平左
詳細用後感可以去返上個post

cdp好貴
我都聽過好正但唔抵
我想漂balayage但香港好似少salon做到
最後全頭漂

隻色又真係ok

巴打留名學野
請問黑頭貼有無推介
萬寧果隻韓國豬鼻貼好貴
邊度會平d 我想成盒買

我想問下塊面生左d白色粒粒
但又唔係暗瘡表面有少少粒粒凸左出黎
好大力枝佢會有白色一條條既分秘物出黎(仲要好臭)
枝完以為清左啦點知消紅左之後又再有白色一點點係塊面到
有咩解決方法求救
用過寶藝同dmc都清唔到

早幾日幫男友用完holika holika
一set三塊 ~$10塊 小心買到假貨
平啲有我的心機 塗上去再mit落嚟

以前韓國買落啲豬鼻貼 買左幾十塊
但太撐大毛孔唔想用了
巴打唔介意既我平啲俾你？

我用緊vanilla 唔知係咪你講個個色號

有冇絲打有興趣夾幸福肌青春無敵？
仲差2支

有冇得代購粉刺嗰隻？

我有團呀絲打 我地差2枝

絲打有興趣訂粉刺精華可tg me
Tg:abcdk8

我係用下面果隻啊

我都有呢個問題 但我冇白色一點點 只係佢會無限再生返啲白色分泌物 尋日夜晚枝完 今晚又會再有 試過出去美容院針清完都會無限再生番 到底點先可以徹底解決晒

下巴位

我想問ipsa果款係全物理防曬黎？
混油肌想試下

Ipsa唔係全物理化曬

唔係vanilla係light2
light3 honey medium1 custard
但係honey係粉粉地紅紅地唔係黃調深過custard

Sorry咁多位絲打 因為真係搵唔到地方問
想問絲打們有冇salon推介？
想電曲 自然大卷個類
本身book左尖咀咩Jc pheonix
對我呢個學生妹黎講都好貴 後來仲要睇到唔少人都話佢海鮮價
所以打算cancel booking
好絕望呀搵son搵到

Salon son我老味

我都想知+1
之前剪開旺角hair kiss個Henry
自從佢冇做 我就冇剪過頭髮

試過去hair kiss 電到好撚柒
荃灣間silver salon 幾好, 電咗半年都仲keep 到+冇旱

sf唔送香港 所以要去專櫃買
仲要比ba姐姐tum到買一深一淺調色用
不過效果又幾好

我都試過荃灣個間 佢有幾個價錢比你 不過就實tum你揀貴d個個
個次仲要同我搽錯野 要洗多次頭 求求其其咁

嘩屌做乜撚
無上黎幾個post 姐
而家連google 都要係第一頁教埋

Hair kiss都係純粹鍾意個髮型師剪得好好
每朝唔吹唔定整都好睇
啲洗頭仔次次都好似想扭甩我個頭咁

多得啲連google都唔識嘅新手新手

絲打們 想問你地去雨潼淘掃會淘開邊款？
(muf128佢未返貨 )
爬過文 見絲打們除左muf128外無乜特別大推邊支
如果我買呢幾款會唔會有伏？
都係想要一支碎粉掃 一支胭脂掃 一支眼影掃

乾唔乾呀？

就係睇完上個po先加埋glamglow入去揀

唔該曬咁多位絲打 英國比較乾 我應該會揀glamglow

Pm左你啦

我想將啲colourpop眼影depot 但上網睇話唔好 因為會乾
有無啲好方法可以用嘅時間方便啲唔使一粒一粒咁

我都tg左你~

有隻叫Cream Buelee 係light 2.5

唔quote喇
上面講the balm 陰影個隻 好似好深色咁

btw 有冇人想gp埋一次買

仲有d唔識用計數機既新手

TG傾： Howardragon

絲打用嚟遮暗瘡印定黑眼圈

去開hairdo集團個幾間 就算揀最平嘅stylish 都剪得幾好 好似因為日系salon要剪好多頭先可以升做stylish
同洗頭勁舒服 會按摩 同服務好唔會hard sell

啱先上網搵過，係咪cwb嗰幾間？
你最平最貴試過幾錢呀？我平日多數洗剪柒 想有個預算
唔該絲打

Hairdo 既都唔錯
Private i我呀媽話ok 不過好貴

呀好撚貴呀 但好想去 試唔試下好呢

太子有間叫wave剪頭髮都唔錯 好多人
不過想染頭髮 唔知邊到好

tg 左你

絲打去開邊間分店同搵開邊個stylist?

前排有絲打話Kose卸妝油好用 係咪呢款？

想點到底咩黎我仲要面側邊

有冇絲知邊間salon可以電到咁 同大概幾錢 唔敢亂試 電壞咗就

中環cwb都有!
明碼實價寫哂價錢 如果你color既話可能會問你join唔join佢個package 不過係真係抵d既
個網有個髮型檔案 絲打可以睇下邊d啱自己風格去搵師傅
我去開CHICCA因為見首次惠顧color係最平 師傅睇髮型檔案例子啱心水我就book 冇搵開邊個 手上有CHICCA既CHIHIRO同Kenneth優惠卡 平日有7/8折 假日有9折 咁啱睇中既可以俾絲打

唔該曬絲打 其實唔太睇得明 佢digital perm係咪唔包cut$？

想問有冇人用過binzim 黑頭機
用開dmc, 但清唔晒, 上youtube 搵黑頭機啲片, 睇得好開心 ...

買咗用緊 用完隻眼會濛濛地唔知點解
但平平地用都落得幾乾淨
都無乜令我爆粒粒

話說絲打們用dmc之後會點清
面同鼻樑都會浮到好多但太細粒清唔曬

我都會 可能唔小心入左眼
係真係幾乾淨仲會有少少乾
下支想試muji

想試muji +1
有普通同敏感皮膚兩款
但之前有絲打話muji好臭

油脂？
不過我冇聞過

我上次試上手又冇特登聞過
但好似唔覺有味？

我會用黑頭針嘅圈圈嗰邊輕輕刮
但係都係清唔晒
想用吓淘個黑頭機

油味咁樣 我買果支係黃黃地 透明果支好似無味

等我今晚又試下先

我未試過perm呀sor
但我估唔包 個陣我係color package就係見佢分開計cut+color加埋貴過個package所以揀 呢個可能要打去confirm下

想買黑頭機 但唔知會唔會好傷
同埋一部野都貴貴地
有諗過淘寶返黎試下

一日咁誇張
好想試吓, 但又淆底

我見淘寶都係百幾蚊, 接受到嘅價錢
所以好心動

email同facebook message幸福肌客服 諗住申請ac 點知隔左幾日都唔理我 唔通獨毒係注定冇人理？

之前用muji 普通個款
我用到瘋狂出粒粒
之後轉左covermark 又少返

你冇睇fb人地裝修緊所以唔覆？

除左巴黎草莓,myprincessxxxx之外 邊到有得買寶藝冷凍膜 揾左好多間卓悅同sasa都冇

講起salon 千其唔好去荃灣個間y2.hair
之前我同其他絲打都有分享過中伏既經歷

logon

我去左海港城 ba幾nice 之前去朗豪坊個間西到爆
乾既程度我覺得同creamy 個枝差不多 我眼底本身就乾到爆 所以點都有紋 要靠eye cream幫手先得
但我好鐘意佢係matte finish 上左面會感覺皮膚smooth左咁 同埋唔厚 夠coverage
遮黑眼圈同印都ok 佢有試比我睇係黑眼圈位溝色同單用一隻 分別好大 溝色個邊個淚溝遮得好好 所以就買哂兩隻色
ba有介紹就話個formula有埋維他命唔知乜 可以減淡黑眼圈 不過應該都係gimmick嘢

黃黃係普通定敏感個隻？ 油益味？

三月幸福肌有優惠 所以依家做好功課先
想問下有冇絲用過佢兩隻洗面？
一隻就係絲打推薦既無泡
一隻就淨化
用落去兩隻有冇分別？

缷妝油既話日本lunasol幾好用，又有橘子橙香味，又落得好乾淨 但要100蚊一枝

你咩肌先 ？

咁樣問好似好伸手咁 其實我想比較下兩隻
因為睇佢描述既話 無泡似係敏感肌用
但淨化好似清得乾淨d
因為淨化價錢平少少 所以諗緊係咪要買淨化

我係痘痘混油肌

搭單想問埋落眼唇油 有冇邊支係唔la 眼又落得乾淨? 先前用開loreal 果支(因為brand 唔想再用 )但唔知仲有邊支好, bifesta 有啲心動畢竟佢都平但聽人講落防水野落得唔係好乾淨...
感謝各位

我都買咗雨潼muf 128
好正
同問 絲打們咩眼影掃+胭脂掃好用

黃黃地個隻好似係溫和
muji另一隻透明既係無油成分
打算入支4x蚊既50ml試下先

其實係咪一定要send email？我睇返之前絲打講既方法申請咋

係喎 冇睇fb 自

我諗應該係得send email?睇佢官網係咁寫

用緊bifesta覺得幾好
防水慢慢落就落得乾淨

如果油肌
我驚無泡個隻你夏天用會唔夠力

用緊淨化 洗得乾淨唔會乾 無繃繃緊既感覺 我冬天都係咁用 最多鼻位有d乾
佢介紹果度寫有d粒粒去角質 但其實用落完全feel唔到
混油

眼唇卸妝液專櫃既話我覺chanel好用 rmk同lunasol差唔多

原來依家好似又新出左幾隻，岩先去睇第3白叫Crème Brulée
HONEY好似太紅，CUSTARD好似都唔淺的

係呀 唔謝曬大家
我見代賺平過自己訂

所以我覺得個位絲打應該用淨化好過無泡

Chanel 好用但貴

大家用補水gel mask會唔會有啲 刺面既感覺，但無紅既，洗走去之後塊臉會覺得緊緊地？ 我自己係乾肌。
咁樣係個mask有問過，定我真係太乾？

打錯， 係個mask有問題？

this ？ 1舊水1支係日本買？ muji 係hk買都要12x啦

有聽聞過如果真係缺水係會有咁既感覺
等其他絲再解答下

有冇絲打用過kiko highlighter 粉果隻 岩岩上手好似幾靚但驚唔好用

有無人睇左pkjen新片
點解有人可以咁扮野 講每一句野都好似做戲咁
好肉酸

黑白油性髮質 橙乾性

覺 佢一定有mon連登post

之前嘅Post有提及到Laura mercier primer有膠定唔知有咩唔好嘅成份 但我追番幾個Post都搵唔到 有冇絲打知道嘅可以話俾我知個成份名 我想check下了解多啲 再決定買唔買

冇睇
唔想幫佢click view

覺 佢自己睇返會唔會覺得好尷尬

sf買$190炸
香港依家買幾錢？

係咁扮笑塊面成舊屎咁橫

我都睇到啲價錢呀，但最怕美容剪髮嗰啲，實收既同門口寫既有出入 ，
如果係明碼實價就ok了

幾隻primer都有膠成份

謝謝絲打 之前一直冇留意呢樣嘢 可能買買埋埋啲化妝品都有好多

其實係 我對唔住個海洋
同埋好多好多野都有矽 可能都係暗粒既來源

仲有佢件衫

門市好似賣緊200幾

一開波懶係野整翻高件衫 下一秒又夾條gap出黎

分享下岩岩搽完指甲油 zoay #august

佢真係好作狀

雨潼muf128真係好滑
btw胭脂掃我覺得elf blush brush幾好用 係細左啲 但都好滑

前排手痕GMarket買左balina co. 粉紅罐
覺得幾正，卸得幾乾淨
同埋唔貴

感激不盡
咁我買淨化先

呢隻我都用過
我會洗兩次 價錢好實惠

我都係咁
初初以為自己敏感

banila co啲卸妝膏好似都有膠粒
乾肌用幾潤唔乾 不過已經唔敢再用
仲有半罐喺度唔知扔唔扔好

OMG 如果係咁我用埋就轉第二隻

我睇過微博話係你既mask補緊水俾你皮膚
但我都係無紅無敏感
開頭我覺得係啲大陸人9up
最後我信了 因為我勁乾個排真係會刺刺地 而我支lotion係counter新買 應該就因為唔會過期

我鼻敏感整到鼻周圍超乾 都會有呢種感覺
但他正常既地方就冇野 我覺都似有關

Dior新唇膏好靚 有無人知香港幾時開賣？

我係full mask先會咁
用lotion 個d唔會

muji 用過
碎得黎ok,又唔覺臭

有無絲打用過摩洛哥個隻髮尾油？
之前用開韓國個隻千頌伊橙色個支
不過有陣時會覺得好笠下 又無話覺得特別好用
上文見到有絲打推中東個隻
請問邊隻會好點

利申：髮尾會瘋狂開叉

平

今日買咗ettusais枝護唇精華
好正 去完街成嘴乾晒又有死皮
返屋企即刻開嚟用 而家已經變返靚嘴
不過吸收得比較慢
之前用嘅lip ointment化完妝已經吸收得7788可以直接搽唇膏
呢隻三四個鐘都仲係豬油嘴 唔啱做打底
同埋佢個頭都幾好搽 唔駛吱上手指先上嘴

我反而搽佢過一陣個咀會浮曬皮
但出黎個效果係幾靚

幫手燒下去韓國唔知買咩好既絲打
Espoir 唇膏

上面兩支令面 潤唇膏feel 唔知點解有香蕉味
下面三支啞面 感覺潤過3ce //bbia既Matt lipstick
因為 online duty free 一支唔過60
所以我一次過屌哂返黎
Btw 中間果支隻色好難carry

化妝新手有野想問
有咩辦法可以令粉底冇咁易甩同hi到件衫？？？男朋友好鐘意搣我塊面一大力搣啲粉底就會甩 有時搽落條頸到又會整到件衫都有粉底 搞到我唔敢挨佢膊頭驚整到佢件衫都有 我用bevy c隻粉底都唔算好平 學生冇乜錢買貴粉底 正常用碎粉定妝都有做齊 有冇人可以幫到我

我次次用冇silicone既洗頭水就乾到仆街
上個月成個月都係用Avalon Organics隻Argan oil味 洗頭水+護髮素
乾到打晒kick 完全唔覺啲頭髮健康咗 反而仲好似甩多咗頭髮
宜家用返herbal essence順返晒

練成佢掂你塊面就響警報鬧佢
或者送支卸妝油比你男朋友洗衫罷啦
叫佢先落油 捽乾淨先好過水

我係咁
如果有方法 教埋我

廢事quote
想問樓上有去過chicca haircut既絲打
想問你覺得chihiro同kenneth點？
打算同你一樣join color個package
但都唔知染咩色好

我有 有時唔俾佢掂就係度鬧小情緒話而家掂下塊面都唔得咖喇 之後就死死氣俾佢搣返
我會用頭髮遮住之後挨落去

之前去日本買下面隻mask 敷個時會拿拿地 敷完好似仲衰咁 好乾，但明明敷15分鐘

我覺得喱隻美白嗰個好好用喎！
又貼臉保濕同埋真係美到白 fu完我啲印都會淡勁多
不過真係每個人都唔同

咁幾sweet呀
其實望住個妝一忽忽果個又唔係自己
咁諗會開心啲

平定貴嘅粉底 你大力搣同hi落件衫都一定甩架喎
如果你上埋眉gel眼影唇膏
更加唔可能hi落去而唔甩
你不如考慮出街補妝

btw睇完jeffreestar新嗰條cover up tattoo覺得MUF個HD fdt好撚勁

上面第二枝咩色號

多謝你既建議 我覺得補妝好麻煩要帶咁多野出街同埋試過補到一忽忽仲衰 咁唯有唔再俾男朋友掂我塊面

絲打好樂觀 本身皮膚都唔算好仲要甩到一忽忽見到都唔係幾開心

成日形住fdt勁到咁好傷皮膚

同埋好多人都話base係呃錢隔唔到
直接用fdt其實就得
大家點睇

espoir nowear sheer balm 10 fake

我覺得多少都有啲用嘅

你的蜜糖是我的毒藥

要挨既話用頭髮jin住（突然醒唔起個字點寫 ）
但佢要搣你就避唔到 一係你就鬧佢 一係就任佢搣
一係叫你男友唔好著咁淺色既衫 同埋你就住佢黎挨

從來唔會覺得base隔到啲咩
只係用嚟令妝感靚啲/last耐啲/調色
成份刺激性應該同coverage無咩關係
最緊要落得乾淨

隔離霜其實隔離唔到
用primer可以係控油/補濕/改善皮膚顏色/遮毛孔
平時用primer遮下毛孔上妝好睇啲

咁搽好浪費 應該用左起碼半支fdt

我都有用美白個隻
去印幾好

多謝絲打
可能我成日睇韓劇見到啲男主角成日搣女主角塊面但又唔覺得佢地有甩所以成日都好好奇 又唔見佢地挨落男主角膊頭有粉留低
多謝大家既建議好有愛

上網查成份先知用開個幾隻cream都有矽
發現要搵無矽既cream好難
想問油肌有無用開咩無矽cream

幫粒lin化妝嗰度

個part好笑

講真啊化妝本身都傷皮膚 落妝乾淨已係幫左唔少
有好多人都話HD好用 我諗住夏天都買黎試

其實佢岩冬天用定夏天用?
我見油肌乾肌都話佢好用 但我始終唔信有粉底係可以百搭任何皮膚

好耐之前問過絲打 乾肌冬天唔岩用好似係
我乾肌所以夏天買就應該ok.

我用paper mask同lotion都唔會刺刺地，係gel mask先有咁既情況。
咁等我努力啲令自己唔好咁乾,咁就唔會刺刺地

我本來得右邊面有
過左暑假就開始生左邊面，好彩個邊有頭髮遮下
而定右邊面又生返兩邊一齊

仲要唔知係咪呢排天氣變黎變去
又唔貼妝
下巴 jaw line啲位會生粒粒粉刺
jit到就bok一聲就成粒出黎，jit 唔到就又有印

呀！！！
又唔係爆瘡但係就皮膚好差
不嬲都唔敢濃妝
就算普通粉底加遮暇都遮唔到個核突質地

我都係呀
啲暗粒黑頭呀乜都走出黎
可以點算？

我都搵緊去印mask
請問你地係咩肌？？
我係敏感肌 所以驚會有敏感

敏感用美白野會刺激皮膚
以前敏感過一排之後好返

我真係寧願爆瘡
起碼知點搞

我男朋友唔鍾意我化妝
見襯我都會狠狠地瘋狂搣甩我啲妝, 屌 (雖然本身都好鍾意搣)
btw 用頭髮遮住 好實用

好靚 好想買

我覺得好用呀 唔笠
用完個頭順好多
但用量大 吹一次頭禁4下

用緊豐台灣隻酒粕酵母同埋薏仁牛奶 本身下巴同人中有好大好深色嘅暗瘡印 敷左幾次就明顯淡左 話說佢呢隻mask好貼面好保濕

好sad呀!!!!!諗住慳返d錢唔去salon補染
買左salon de pro隻摩卡棕色, 染出黎變左黑色/近乎黑嘅啡色!!!
而家好擔心佢唔會甩色之後會染唔返淺色

有無絲打在HKTVmall買過護膚品？我見雪花秀玉面$280,想試下

絲打你d指甲自己修？修得好靚呀

我爬過文見之前個絲打係用黑罐呢隻 黑罐同橙色粉色牙膏狀有咩分別?
btw等你包膠

係呀由細到大都係自己搞 懶得出去整

牙膏狀嗰隻用落會暖暖哋 新過罐裝
效果我覺得無話有咩分別 見罐裝係日本平好多我就揀用佢
Btw 12月-1月係日本時見到佢哋已經無賣黑/橙罐裝
前幾日上官網睇先知俾隻新版粉紅色罐嘅取代哂
我掃咗三四罐但未開始用 呢排轉咗試用 fino
都係覺得ichikami好用啲 轉用fino之後個頭毛躁咗
遲吓開始用粉紅色罐再上嚟包膠

fino有矽呀 我就用完fino 應該會試下ichikami
但我見個網得黑罐 無粉紅罐

見咁多人讚過fino好用諗住試吓
香港呢邊啲嘢係唔齊 其實佢仲有出好多產品
前排又有出其他新嘢 即刻叫男朋友幫我買返嚟用

MUF 128返貨啦～～～

咁試下黑罐先 唔該絲打

自己做矽針有冇推介

唔好意思2日無追post
唔知有絲打答左未，我用果支係圓型白色底叫super sunshield係康怡 AEON度買
moist balance都有用，係gel狀好保濕，真係好用嘅
不過香港買略貴

banilaco出左聲明澄清

對於產品使用上的疑慮，banila co.韓國原廠也發表聲明，指出，產品內的聚乙烯，並非「塑膠柔珠」相關組成原料，可以安心使用，目前品牌旗下所有商品，也並未添加塑膠柔珠，未來也沒有任何上市的產品會加入此成分。
另外，原廠也補充，會添加聚乙烯在卸妝霜中，是為了增加整體的稠度，此成分非常穩定，並不是塑膠微粒的功效。

利申: 之前用緊覺得好用所以有follow單野 但已經轉左專科gel

咁大家點睇呢篇文？

「最後，如果你只知道反對PE磨砂顆粒，我要告訴你，這對搶救海洋生態，恐怕起不了作用。去觀察塑膠工業的產業鏈源頭吧！」

之前覺得好好用 一陣去sasa買返罐先
一直都覺得怪 佢又唔係磨砂
加塑膠粒都唔知有咩用

唔好意思 想問下各位sis
用咩primer遮毛孔好
本身毛孔都幾大 同埋係混油肌

邊到買
上網睇好多都係散裝 感覺不好

如果有絲打夾 我想要一SET試下

Ichikami洗頭水好唔好用? 諗緊買50惠定ichikami, 見萬寧ichikami減價$59一枝

絲打好奇一問唔使50蚊係點計出黎
388除3套唔係一支都要60幾蚊咩
就算扣返髮膜(仲要唔係貨size)都計唔到50咁平

心動 唔追開... 想問db係？

突然眼對落果個臉既位又紅又乾
其他位又冇事 點解會咁

想問下頭髮好傷 用完焗油會滑返 但第二日起身又打晒kick 應該係之前電完一星期就用左泡泡染之後搞到咁 咁我應該用乜產品可以令佢唔會係咁打kick？

上面見有絲打介紹olaplex 但我見係令頭髮變強d？唔會順到
佢摸落旱都算 次次起身都打晒結好麻煩 梳下都斷幾條

髮尾油我已經每日keep住用

唔敢幫襯ig shop
你覺得有冇用

有冇絲有sf+ 最近sf 要買野 見到too faced cocoa contour 有貨想買黎試

用緊邊隻洗頭水？

依隻

想問下有冇絲食開避孕藥
兩年前我jawline位生左好多石頭瘡 又紅又痛
頂唔順食左大半年
期間皮膚真係冇乜生過暗瘡
仲冇左m痛
不過副作用係有時會頭痛作嘔
成日眼訓 脾氣差左
同埋冇咁易濕

呢半年停左 皮膚又差返
好多粒粒
M唔準又痛
好掙扎食唔食返

好痛

我覺得呢隻唔係比受損頭髮用 唔啱用就轉啦

搞到我唔知買唔買好
我淨係想收毛孔可以用咩

唔好靠呢啲野啦 副作用仲多

之前幸福肌青春無敵差2支個絲打齊人未?
想夾
tg: wtiff

食左大半年都冇乜問題 好似係

百幾蚊支 應該會轉下上面絲打介紹個隻 i字頭

同問
tg: sssslol

Btw 貢獻返
買左好多幸福肌
我油肌
最有用覺得係角質mask
但last得唔耐 第三日皮膚粗糙返
對我啲暗粒 黑頭冇效
有頭粉刺先有效

粉刺精華
無感 都仲係好多
唔知係咪推緊低層啲污糟野
搞到啲粉刺位爆左4粒瘡

抗氧化精華
應該長期用先有分別掛

青春無敵
谷到瘡嘅... 不過覺得明色同pc谷得仲快

調理露
覺得亮膚好過平衡
平衡用完出油仲多左
不過如果幾日唔用角質mask deep clean
都係會好鞋

淨化潔膚膠
好似幾乾淨 但有時洗完鼻頭甩皮

平衡保濕乳
冬天都覺得有啲笠

防曬(耐水)
好焗

我都驚

我自己就唔多鐘意用日本洗頭水 好多話無矽都係支洗頭水
護髮素都係有矽用得耐都係KICK要KEEP住換

BTW LUX三角同Reveur我都覺得OK

你食邊隻
我之前食開優思明
睇報紙見到有人食左十幾年 死左

我之前M唔準 醫生開左3個月比我
肥左5KG 日日食同瞓

最平個隻 唔記得名

我冇胃口食野 反而瘦左
但真係要成日訓

嘩咁驚
我一年前食過幾個月 最近先再食返
咁我應唔應該繼續食

其實咩藥都盡量食小d la
西藥無益 個人覺得
身邊既人有小小事都食藥既身體多數係比較差

做乜都冇精神真係好慘嫁 試過連續幾日差唔多一日瞓20個鐘

如果髮尾果d嚴重打kick最好就剪左去
因為都受損哂 好難話起死回生
olaplex聲稱由內而外咁修護d頭髮
冇咁易斷同脆弱
你用完olaplex再用下潤d既髮膜會好好多
我之前漂完差不多隔日就用髮膜
當佢係conditioner
同埋吹頭記住用抗熱呀
洗頭水個d如果含有SLS會洗得好乾 最好避免啦

我男朋友都唔鐘意 你估我想咩塊面咁多瑕疵 都係想出街靚啲佢會有面啲姐 雖然我唔靚但都要打扮下咖嘛

識人食足四至五年停左冇事
我食左一年停左 d M亂到一個點
都有爛面 用左勁耐時間先調理番好

睇中醫搞番好個身子？

係呀 好恐佈 三四個月先黎一次M
以後唔太敢食lu

黎緊應該會買亮膚調理露

食咗年半 食嚟純粹for避孕
除咗頭幾個禮拜會作嘔之外 唔覺對身體有咩影響

3 4個月
而家無事就好了

粉刺精華 我用咗一個星期多啲到
因為下巴都多暗粒粉刺
摸落平滑咗dddd
但谷咗2粒瘡
唔知關唔關佢事 我重點查t字位

新聞個女人都係食左十幾年先出事
只可以講句避孕藥有風險 唔代表一定有事既

Apieu water light tint RD03終於返貨

之前絲打介紹我用olaplex 搵左幾間髮型屋都話無
想問下絲打係邊間買開？
我上網見有no 1 2 3
1同2係咪溝染髮劑用 3先係當護髮素用？

係呀 No 3先係home treatment
我之前係旺角銀城個間美髮店買過

有兩個用法
1. 當佢係焗油 (最少10mins以上）
最後最好再用護髮素
2. 急救可以當佢係leave-in conditioner
吹頭前搽, 份量少番d就唔會lup架la

如果頭髮無大問題 可唔可以用no3?

sure 一星期一次就夠la
我仲努力緊

我買左Lipodermis長短針 琴晚整完好痛 塊面變蕃茄 今日番工唔化妝戴口罩

係咪有變好？
我只係想佢冇咁kick咋

唔該你

tg
唔洗夾返運費畀我 盡情買

收到了，淨係包裝已經好正
好靚，唔該晒幫我買嘅絲
但都真係幾貴，敗家

遲下用完包膠

想問吓之前喺aeon見到貓貓胭脂嘅絲打記唔記得幾錢？
見到屋企附近logon都有 賣$150
想知價錢係咪公價
如果一樣價錢就唔駛特登去aeon買
唔該晒

絲打 我都有野想買 tg左你

有呀, 此終都係保養緊頭髮整體結構
但係就唔好當哂佢係唯一既hair mask
就唔用其他hair mask （sorry 1999 )
就好似皮膚果d肌底液咁,
no 3分子再細d 容易吸收 打好個底
你仲係需要其他野去繼續保養,
單用佢受損頭髮會唔太夠力

不過如果你本身髮質只係髮尾有d kick
搵set好用既洗頭水同護髮素加個焗油都好夠la
要有耐性去keep ga

應該咁講 olaplex主要係針對頭髮結構入面既修護
唔會話特別柔順同埋要一段時間先明顯見效
想要順滑就焗油直接d同快d見效
當然d sales實話兩隻一齊買哂佢好d
睇你髮質需要啦

好耐無買野 呢個係新入手既hourglass dim infusion blush
肥瘦均勻好靚呀

好靚
我個盒留左係酒店冇帶番黎 心痛死

想問絲打用完角質mask啲毛孔有無細到? 諗住遲啲週年慶大手入貨 睇完絲打啲comment有啲卻步

有冇人去過fancl修眉？

我用左角質面膜一個月左右
每星期用兩次
毛孔無細到
黑頭清到好少好少

唔覺有細到
不過整體滑左
可能我皮膚實在太差

仲幾大粒下 而家啲印好明顯
搞到想買高效美白

上面好長 唔引用啦

我試下轉洗頭水護髮素先
問過髮型用品店個d
介紹我用b5焗油
有冇絲打做過

冬天既時候一去到侷既地方或者吹到冷風塊面就會紅到一撻撻，塊面無暗瘡，試過好多唔同既敏感肌保濕野都無用
平時唔會化妝，最多搽下防曬
請問各位絲打有咩保濕野可以幫到我
唔該晒

乾肌岩唔岩

係咪風「難」？

我上星期3做ronas紅左一晚+朝早 返到office已經退 啲同事只係問我係咪化左妝 冇甩皮乜都冇 覺得好廢

唔知啊，睇過醫生佢就咁話轉天氣皮膚適應唔到
但有時會覺得少少「拿」，但唔痕唔痛既
係好紅，越侷會越紅

其實係咪抖唔到氣果啲咋 ?

但要好耐先退，短則半日，長則幾日
所以諗係咪唔夠保濕

平時用開咩? 試下B5果啲

ichikami 橙色保濕係咪有絲打話好用

之前話愛戀膜法好用嘅絲打
請問邊到買平
我見hktv fingershopping都有~$5x

請問b5係咩
同埋有無圖，唔該晒

我用過一支都OK既 啲FD就大推

室內焗應該係同co2濃度有關
我一入室外都好紅 好似馬嬲屎忽
保濕做得好夠都係咁

ichikami

定係依款好

The Balm半價我想搭單買野
過usd150 free shipping
有冇巴絲已經夾緊 ？
Tg:b2www

tsubaki紫色好用我覺得 無夕
我用完都相對地甩少左頭髮 又幾順滑

呢款有d興趣

暫時用咗兩支粉色 幾清爽好用呀少咗頭油 但護髮素唔多夠力 配綠色嗰款嘅護髮素反而幾好

啱先去logon睇咗 胭脂150唇膏筆130
同色系配一set加埋199

麻煩晒各位

一直用開呢個牌子
出左呢兩隻就轉左用粉紅色果隻
（之前用黃色）
真心好用
頭髮少左勁多開叉

成日用完dmc去完黑頭都覺得毛孔粗大左之後會做番保濕
平時用開origins 15mins果隻覺得無咩用
前排去fresh ba姐姐介紹我用紅茶可以鎮靜番無咁傷毛孔
但又心思思想試前幾日絲打介紹既glamglow藍罐

兩隻都唔平想問多d意見 睇下邊隻會好d

利申 有追開post 知敷mask唔會收到毛孔
只係想搵隻保濕mask可以鎮靜下無咁傷皮膚

咁一係會唔會轉下dmc以外既去角質產品？

100% match
我問過我睇開嘅中醫同西醫
兩個都係講大概咩皮膚薄血管易現（我皮膚係的確偏薄嘅）
我問咁嘅情況其實係咪唔好？（對身體/對皮膚）咁可以點？
佢地話咁樣唔係最理想嘅皮膚狀況嘅 但唔係大問題唔少人都有呢個問題 但你呢種係明顯d咁

佢地冇比suggestion我 唉都係唔好著咁多件保暖衫熱起上黎除唔切就又紅啦 同我之前用過兩罐寶藝冷膜都好降紅嘅 我覺得用gel狀mask都唔錯

我都覺用完dmc啲毛孔大左😭😭用完有用保濕mask 唔知係吾係因為佢幫我清走毛孔入面啲野 所以睇嚟毛孔大
Origins drink up我覺得保濕一般 但係去痘痘好好 之前嚟m爆瘡 fu完第二日謝左好多

吾你

我有用黃糖面膜去角質啊 全面用黃糖 之後個鼻就用dmc咁谷黑頭出黎刮走佢

Ronas係咪溫和啲 我今日放工都仲係好紅 白燈睇會好啲 黃燈睇係蕃茄

召喚workbitch sis
你之前用個個ji 粉餅
係咪spf20個個粉底 我記得你話遮瑕度好低？

無記錯的話，aeon無set裝

係啊
仲好易碎
我build3-4層=ready一層
得皮膚本身好既人先啱用
但都仲係好薄好舒服

我未用nars velvet matte搞到爛面之前係用到佢
宜家成面印

不過我應該會買refill再用,貪佢多色range買個strong yellow tone,唯一一個粉餅我見過有咁黃
用完whip/偏粉既foundation之後tune返黃+少少少少少coverage

ps我用緊warm sienna

冇乜遮但想均勻膚色，重點遮少少黑眼圈泛紅用佢係好正，個finish好natural好舒服
但香港買好貴，
連盒要500

咁姐係warm sienna 岩你既膚色#???
我見上網買refill $2xx 都ok
因為想買礦物粉底 心水得ji 同om

其實佢都係分開擺 我諗住包色
BA先講話兩樣夾埋會平
不過隻深粉紅唇膏筆同淺粉紅胭脂唔可以當一set

近排唔知係咪天氣問題 我成條頸生晒粒粒 臉又有幾粒瘡

有冇絲打有用tarte shape tape concealer
可唔可以分享下用咩色
太多色唔識揀

用多幾次zino睫毛液 發現甩睫毛真係關佢事
想問下canmake隻增長液會唔會甩睫毛

想問係長到咁上下開始甩定點
見你哋講咗咁耐忍唔住手買咗
用咗兩個禮拜長咗好多又濃密咗
驚驚哋 駛唔駛即停

500

點解NARS velvet Matt 會搞到爛面架

好似無甩
但無用

我反而係用親睫毛液，落妝就會甩
日日甩幾條
又唔係大力落妝
完全唔明點解
甩到唔係好敢成日用眼睫毛液

我用咗三日開始見到效果
但而家開始慢啦
一日甩一條到冇乜大甩

我反而用睫毛增長液覺得啲睫毛好似健康左

我平時就算唔化妝唔剩都會日日都甩眼睫毛
用過etude house my lash serum甩少左（幾日先甩一條）甚至唔甩，睫毛都有長少少
有時太懶唔用一排又甩返
不過用左太耐覺得唔係好衛生就dum左

而家係logon求其買左枝，太懶+個掃唔係好識用就放置緊

懶到我而家好想去植算

有一個叫「healthy living」既app
係可以check下化妝品/護膚品/食品既成份係咪安全
大家可參考下

我都用過Dhc
好似冇咩甩眼睫毛
但都無咩用

用緊canmake
眼睫毛係冇咁易甩
但上眼睫毛唔覺有長到 下睫毛就長左d

今日去chanel
耳仔軟，買左支blue serum

我支nars唇彩係咁側漏 （有扭實）
個化妝袋同我堆唇膏都污糟曬
有無人都有呢個問題 定係真係個別問題

我之前有支ysl都有呢個問題（枝野好耐之前買 勿屌 ）

我之前用左一個月canmake
啲睫毛軟身左+甩多左

想問下有冇人用過chanel山茶花精華?
好唔好用? 保濕度如何?
我見台灣d youtuber好似好推

想問CT walk of shame自從上次缺貨之後，到而家有冇返過貨 ？

今日行aeon見到呢枝SANA出既日本BB cream，made in japan都係賣$39，勁平
睇番後面原來佢9月過期，不過原價1200yen減到宜家hkd39真係好抵，網上見唔到有用後感介紹都忍唔住掃枝番屋企先

佢已經第2次 不過見佢又唔又吾都已經努力改緊5p字㗎啦我估

係咪綠色底icon 成個touch id咁嘅樣嗰個

係呀 不過入面既brand比較冷門

想問有冇絲打有用avene枝保濕serum

Sorry 我成日唔記得 努力改善中🤦‍♀️

你地用完寶藝冷凍膜會唔會用黑頭針？

fresh淨係用過玫瑰嗰隻又唔係話差 但係又無話特別好
glamglow藍色用完塊面好滑好鍾意摸自己塊面（我係咁）
btw glamglow銀色嗰隻都幾好
嗰時第一年去美國讀書唔慣之後生好多暗瘡 之後買咗銀色嗰隻日日敷敷咗兩個星期到好得7788

我面紅過身好多
所以先咁黃
正常amber就得
個sales都係叫我用amber

refill係屋企上ok
但帶唔到出去煩啲

真係冇？

我都好想知
未試過爆到咁，一堆雞皮咁既冇頭粉刺到宜家仲未完全好返 成年都有

用左一次就擺左係到
唔啱色都話可以溝色
爛面
枉我仲幾鐘意個finish用完sample買大枝
double wear都冇咁爛法

有無絲打用過bicelle或者loveisderma嘅淨白去印精華 或者其他去印product
我d紅印真係去得好慢
大部分都要起碼兩三個月先叫淡左d 但係又keep住生粒粒/暗瘡
已經做足防曬

夏天用會唔錯 唔笠
冬天一定唔夠力
乾肌
但佢好香 敏感肌小心

太香勁香 唔知依家新版點樣 佢好似成日改版咁
保濕ok既 唔太lup

我都係乾肌, 諗住夏天用
但聽到有香料就有d卻步...

唔該絲打

之前好想買 係咁搵試色圖
ptt見到有試色圖

絲打可以睇下啲台妹點講

我唔用 好驚 不過我本身冇黑頭 但鼻翼下巴都有d粉刺仔嘅 但都係冇用針 淨係敷mask

唔係普通香料咁簡單 係搽完上面5分鐘 你行近索仲索到陣味 其實隻味幾好聞 只不過我唔鐘意護膚品有香味

我用完生左好多粉刺

紅字agger
touch wood 好彩我用左咁耐都無敏感

有無人上過beautyhabit買嘢？
想知佢shipping可唔可靠
最平嗰隻都要20蚊美金 7-21日
會唔會伏到成個月都收唔到？

有無絲打想要nars creamy concealer 我有cream brulee 同honey 前排買用左幾次乾到嘔好肉赤
Tg lalalawen

完全滅火

不要浪費錢

我比呢到d 絲燒到買左支
我乾肌 覺得唔錯 都保濕
我用完之後會再搽cream
有日懶 起身無洗面 下午先開始出油
我見carousell 有人賣 都幾平 可以係個到買支試下

絲打想賣野可以放上carousell

Hit 左pan好感動

個ba個日就係sell我買呢兩隻色 又話遮得好啲又點點點 最後我淨係買左一隻返去試

我都有野想買呀絲打
等月頭出糧tg 你ok嗎？

韓國啡色個個痴得仲好

你地依家用緊乜嘢牌子嘅梳？

邊隻？

我都係用緊哩2隻 但係我唔覺得乾喎
絲打有冇打一打個底先用

唔該 同埋有d skincare想問下你
有無tg

Offtopic下
想問下有無絲打食過事後丸

上星期五食左但到今日都仲未黎m
唉星期日仲未黎既話就要驗（我平時4-5號黎）

應該係上上個星期五先啱
唉好擔心

係咪壓力大
你愈緊張愈唔黎

咁實7-8成有左，唉

好難唔緊張 已經有用套

好明白絲打 建議你即刻買驗孕棒
唔好等 驗完起碼無咁驚呀

會買啊但依家驗唔準
要星期六/日先準
我唔想結婚生仔啊！

Bisous
完全零討論度嘅牌子
勁耐之前買落今日揸返感覺又幾ok

想問下有冇眼霜介紹
我眼嘅細紋都幾多,,,感覺上好乾,,
依家用緊laneige嘅water bank eye gel

我屌 呢兩日用cdp skin care sample
一用覺得好正好soft
點知今日谷左粒石頭瘡
唔知係咪softening lotion支油出事

因為穿左

試過一次同樣情況
最多試過遲兩星期
忍唔住去驗，發現無事，第二日就嚟左
最後我發現自己太緊張，愈緊張佢愈唔嚟

我意思試過一次係食事後，嗰次都遲左少少
但成日遲嚟m搞到我好驚既情況最多試過遲兩星期

我啲m準到嚇親人，最多係遲一日
所以食左事後距離依家成11日都無反應，我預自己中硬

小心啲呀 我之前同你一樣穿左迫住食過一次 之後唔知係咪啲荷爾蒙亂晒爛面

驗左先好d?愈早知愈多時間諗點做....絲打男友知左未.....

佢話生唔生睇我意願
但我就一定唔會生
我問左家計會啦，佢話依家驗未必知
最好係我應該黎m個日驗

你地去藥房買事後丸係點講 好老尷

我都係第一次食 暫時無感覺

我係家計會買，藥房驚唔夠穩陣

正常係唔賣得 個時係我男朋友開口 個老闆話我地唔小心啲 我男朋友就認晒低威個老闆先心軟

髮尾好乾 想問有無頭髮treatment 推介

前幾頁講左啦
你可以望下先

諗住買個b5焗油做下

之前有絲打講過
但唔知對毛燥有無用

我同男朋友去睇普通診所，當睇一次醫生

咁多絲打食過事後丸 好傷身喎
眼影絲有無係72個鐘內食晒2粒?
同埋隔左幾耐先食第一粒?
照常理應該會早過你下次黎m嘅日子就黎料

我18個鐘內食，食家計會120個鐘內個隻(1粒)
我有定心理準備架啦

但到你需要嗰陣無可能唔食
平時都好小心，但穿套嗰啲真係估佢唔到
我照醫生講既指示咁樣食，但真係無下次

通常一驗完就會嚟 我都係咁

女仔真係要識保護自己...
利申食過3次 3次都係穿套

阿寶我等你呢個post好耐
culbeauty有得買 （唔識串）
我唔知買佢定買lorac pro 1/3好

想問下絲打 之前有位絲打話用om 藥用美白
白左一度 你係買自然定明亮色 同埋你膚色係點
Thx

絲打你有無準備結婚？或者如果驗左真係有既話咁你會打算點？
唔好再諗個套同粒丸啦 同你男朋友商量下假設有左既話 你地會有咩行動
btw 都係個句 唔好咁緊張！

下面寫三月九出，好colourful 好吸引下

我兩隻都有買到
之前見carousell有人平賣諗住買兩隻色溝
本身膚色偏白
用明亮會白少少但之後會tune返本身膚色
建議係絲打如果算白既話都係買明亮好d
因為佢自然果隻好似比較啱健康膚色

Chocolate bar+peach palette嘅混合體
咁睇係靚但好多色我已經有，都係啲啡金粉紅打底色(佢啲matte粉紅用胭脂代都得)
Toofaced eyeshadow粉質又麻麻，唔係好滑好creamy嗰種
所以無咩興趣

呢啲色對你嚟講太basic了

不過我對我呢啲萬年大地色嚟講好新鮮，同佢咁大包圍好似好抵玩

去家計會買係咪要同醫生姑娘傾計？

有冇絲打去過alchemy做treatment
有d心郁郁想去試下

我。依家一路遲緊
絕對冇bb

你放鬆d先 我都試過遲2個禮拜
以前係準時到每個月18號就會黎
而家可能身體愈黎愈差好唔定時

雖然唔關化妝事
但都借個位問下

想問絲打有無髮型屋推介
想電直跟住髮尾內彎
筆直$500 九龍區

見之前好多絲打都話間y2.hair好伏

感謝各位

Same

試過病到食咩飲咩都嘔, 其實都係病個零禮拜
成個幾2個月都冇黎

我之前都準時過出糧
但可能身體差左就遲
有次就去旅行時間，所以食左一個月避孕丸，點知打後既m兩個月先嚟一次
最後睇醫生，而家正常返

我試過三個幾月冇黎 驗左幾次都冇 嚇到死

無諗過結婚啊，雖然佢想
我等到星期日驗左就知

係呀，佢會向你講解2隻有咩唔同

點都好
多謝咁多位絲打應我
我有定心理準備，依家會等星期日驗完先

之前好似見絲打問Fancl修眉, o個時諗住夜d覆點知最後唔記得左
我修過一次, 入會送o既, cwb time sqaure 嗰間修, 修得幾好幾有耐性,個ba仲要幾好傾, 不過因為佢技術問題, 佢都話自己快唔黎, 所以修得幾慢下

絲打你修眉會點要求，定普通修雜毛算
話說我近排屎忽痕想修外國起角嗰種 但如果同個BA講 唔該我想修歐美風起角眉 好有恥感

有冇油肌絲用過estee lauder double wear 爛面？夏天就黎，仲未揀好粉底

我都揀梗夏天粉底
買咗om礦物粉仲未試過用
等熱啲先試下
冬天搵到粉底老公covermark
夏天仲未

有無試過chanel黑樽
夏天最愛
我夏天出油加勁出汗都唔會溶到一達達
second skin咁 出油變奶油肌
佢last到至少10hours, 但遮瑕力低

感謝絲打 睇下邊度有得買先

講起面膜 lululun隻藍色滋潤面膜係冬天用幾好 三十幾塊百零蚊 日日敷都唔心痛
但粉紅色保濕嗰隻就啱夏天多啲 冬天用唔夠保濕
我用白色美白嗰隻就敏感 睇嚟去印美白要搵其他 聽絲打講 試下豐台灣先

想問下你地會溶嘅眼線筆/膠會點處置
用過幾次掉又好哂 留係到又冇用
但畫係眼嘅野我諗放上Carousell 都冇人想買

用黎畫眼尾變smokey eye

易唔易出粉刺？我好易有暗粒，易出汗出油 想去旅行靚靚，又唔想成日補妝

想試Jane Iredale ，對皮膚傷害無咁大，但驚礦物唔夠控油

我o個次去到, 佢俾左張野我叫我揀類似o既款, 張野好似for佢內部record o既
我揀左字眉, 但我話唔想太平, 因為我睫毛一長就會彎同起角, 我想介乎一字眉同彎眉之間, 幼少少, 條眉唔好太短
基本上你講晒你o既要求, 佢望住你條眉都心裡有數o既, 不過你要有心理準備無論去邊修眉都一定同期望o既有少少出入

我試過去屯門Fancl修，同預期有少少出入，
佢果個修眉係寫眉型設計定唔知指導，話會教埋點畫眉，
點知去到果陣話我冇咩雜毛唔洗點修，但本身冇眉型可言，
我以為會夾下五官/眉眼距離，問下想會咩感覺，我諗多左
最後我話要幼眉尾同埋眉峰唔好太明顯，
修好就用眉筆掃下就走得
效果出黎其實都滿意

我去過幾間美容院同埋fancl呢類o既舖修眉都未試過有人咁同我做 可能呢d要出去上堂先會教?

我都係 試過半年無嚟

有啊 @scarlett1031

盒粉餅碎成咁有咩辦法解決
次次拎出黎補妝都跌到周圍都係

收到Chanel sms有sample拎
收工拎完上黎包膠下

me too最遲試過9x日

利申:無可能有bb

叫男友買
啲精佢㗎嘛

btw可唔可以講下係邊隻套 等大家預防下

我呢排係迷戀大閃韓系眼影
向gmarket訂左呢個bbia閃粉眼影

咁多 遲10日已經好擔心

想問suqqu碎粉 絲打係咪係日本買架？
Sf有冇曾經見過有？因為宜家搵唔到了

嘩
不過平時應該無乜機會用得到

酒精溶完再乾

有無絲打試過用呢D分裝盒，有舊鐵用黎壓實D粉
好想將D colourpop擺入化妝袋

之前男朋友個朋友喺日本帶左個岡本0.01返黎做手信，穿左 以後唔用咁薄

好似係我問既？
最後因爲有個免費修眉服務就去左
東港城果間ba幾好

sorry 呀絲打, 隔左咁多日先覆你 (其實我都唔記得隔左幾耐)

失敗成數高唔高架? 好驚自己手殘越搞越衰

我遲3日左右就好擔心

搵到呢個, 係咪唔洗用酒精都得?

話說kiko個粉餅跌唔碎 拎出街補好正 啱曬我呢啲手殘

我想買e大餅 好撚靚

我次次睇到都覺得好似七彩lin蓬

對我黎講呢啲先係我嘅大地色

一向都超唔準,由3x-5x日不等今個月又5x日都未到

我當年考dse 都試過勁耐無黎 最後要睇中醫催經

我每個月都遲 有時會唔黎 試過半年無黎
不過無性行為 所以唔擔心會有bb
我朋友讀中醫 佢幫我把脈 之後沖咗啲茶比我飲
每次！係每次！飲完3日內一定黎m
之後每個月都幫襯佢買啲茶黎飲
頭幾次飲黎m會比較痛 但我keep住飲咗2年 黎m唔痛
佢話因爲個人躁 所以先會遲m
我好少飲水 好少食菜 鐘意食煎炸野同埋肉
佢話我飲食唔均衡乜乜乜 之後就會遲m
咁當然每個人遲m都會有唔同既原因
但長期遲m絲打可以去睇下中醫

完全破壞左我既幻想

唔係咁架

[quote]我每個月都遲 有時會唔黎 試過半年無黎
不過無性行為 所以唔擔心會有bb
我朋友讀中醫 佢幫我把脈 之後沖咗啲茶比我飲
每次！係每次！飲完3日內一定黎m
之後每個月都幫襯佢買啲茶黎飲
頭幾次飲黎m會比較痛 但我keep住飲咗2年 黎m唔痛
佢話因爲個人躁 所以先會遲m
我好少飲水 好少食菜 鐘意食煎炸野同埋肉
佢話我飲食唔均衡乜乜乜 之後就會遲m
咁當然每個人遲m都會有唔同既原因
但長期遲m絲打可以去睇下中醫[quote]

我又係m期勁亂 試過一個月嚟3次 又試過3個月先嚟一次
之前睇過中醫但冇用
有諗過自己會唔會卵巢多囊症 但一個人唔敢睇西醫

有冇絲打講吓香港買到既保濕mask邊隻好用
利申：敏感肌偏乾

屌你。。。 好核特

Tony moly有折
Catie推個支唇筆55蚊炸 決定不買gmarket門市買算

minon!
佢最好個點係唔會敏感
但保濕唔算好勁

唔該哂絲打
我都睇左好耐 都係決定唔到fair neutral定light neutral
見有人話set左之後會紅好多

我有用 真係唔敏感
但我嫌佢唔夠保濕
想搵啲再保濕啲

我係每個月都會遲幾日
但大壓力就會準時
今個月仲早左2日
黎左咁耐m未試過早

對我黎講絲打你算準時
我係兩三個月先黎一次既人

我而家一見到就諗起蓮蓬喇屌

其實如果keep住2-3個月(特定日數,+/- 1-3日),其實都係正常,總之佢係keep住一段段period都已經算正常(sorry 1999)

好羨慕你地m咁準
我成日都兩個月先黎一次, 最近有做運動準返d, 一個半月黎一次

我一sem break就2,3個月先黎個啲人
所以我先話大壓力就準時

會 返工好chur果個月就好唔準

絲打可以頂到9x日好勁
果種谷住ge感覺極辛苦

我試過谷一個月 簡直

諗緊遲啲去日本買依個定cosme decorte個個

我去咗chanel到試，同佢講夏天控油勁嘅粉底，佢問係唔係perfection lumiere ，我話唔知 ，極大恥感。ba幫我掃咗一半面，我再等半日睇咩情況先。

佢仲有隻無油嘅，我呢啲暗瘡粉刺肌係唔係應該用無油多過用long last?

kiko 新出果隻白色包裝唇膏好伏
一搽上嘴出哂啲死皮

收到 wet n wild

(由上至下)
粉底 soft beige
遮霞 light ivory
遮霞 light/med beige

平時 Chanel 用020 自然，Dior 010 偏白啲啲
Wet n wild soft beige深咗半至一度，
質地摸上手幾易推，但好快就乾。

化妝掃就咁摸幾滑唔吉面
其他未開遲啲再試

同場加映由粉餅變做碎粉
就咁摸出面的粉係幾滑

想問下絲打之前講12蚊店有隻可以真空入花水既係咪依隻？

呢個唇膜勁QQ 都幾潤
個包裝好靚勁得意
不過要用佢執邊支木棍仔撩出黎用

btw 有無人知邊到有skinfood tomato系列潤唇膏賣 想買返支 因為香港唔見有賣唇部產品

Gmarket 可能會有？

絲打搵代購買？

仲等緊
Soft beige都幾深色
絲打你個碎粉寄到嚟已經爛咗？

我自己買寄去轉運再寄香港

轉運通知收到時已經碎咗，
但寄返轉頭要俾7蚊美金

你用邊間轉運
會幫你check啲嘢有無爛咁得意嘅

有圖慎入

男朋友毛孔粗大 想改善
大家有冇乜方法

淘左個亞加力收納盒，雖然唔平，但實物真係好靚

我都淘左 但無你咁多層
都好靚

Btw 幸福肌既精華細細枝
成日周圍碌 好煩
於是我用左呢個 perfect

兩位絲打邊間買

彬彬e家店

路過 係'你家的收納盒'買

我就係美優家居買，其實間間價錢幾乎一樣

今日走去聞過啲花水
發現永生花都唔係最難聞
金盞花定金縷花仲難耳

絲打我同你一樣都係Chanel 用020
諗住叫朋友幫我買soft beige 但聽你咁講我又驚太深色
同埋想問下soft beige上到面會唔會好橙? 我見PTT d人話上面變左橙色

點解你男朋友咁似我男朋友

點解都咁似我男朋友

同一個男朋友

認真 有乜方法改善

我諗住三月中買支幸福肌粉刺精華試下
官網話可以同時解決毛孔粗大問題

可能都係要瘋狂補濕
不過叫個男人勤力護膚應該幾難

我買左去角質面膜, 比埋枝嫩透cream佢搽, 遲d買埋亮膚調理露

佢肯架 只係唔知應該點做
我自己本身皮膚好
保濕就可以收細毛孔?

前排見呢度有團購 仲會唔會有

你覺得見唔見效
有收細毛孔?

記得之前係舊登聽絲打講想毛孔明顯變細係無乜可能
只可以打laser
不過皮膚飲飽水嘅話係會即刻覺得毛孔細緻左
所以敷完mask會覺得有改善，但係隔一陣水分流失返又打回原形

諗落咪姐係無方法囉

中學同學話我知
佢用左一年時間晚晚敷化妝水
毛孔會細左啲咁多

嘩屌 wnw粉餅變碎粉好慘 好在我因為無貨所以無買到
btw想問有無絲打試下用eyecream一開始無事 用用下會覺得有啲那眼

melvita花水大家有無用過
想試下佢嗰金縷梅花水

我想問下suqqu碎粉 cdp 同three 邊款修飾毛孔既效果好d
suqqu紫色既好吸引 cdp包裝又好靚 three好似控油d
最主要都係修飾毛孔 有無絲打有用過

未試呀, 好似話角質mask第一次用最好連續用7日先, 所以我寧願等sem break日日捉住佢敷, 費事晒左佢
其實我又唔想比嫩透咁貴既cream佢搽, 因為我都要搽 但又未搵到其他適合油肌既好cream 絲打男朋友搽開咩cream?
Btw我想第日出黎做野比錢佢去做laser

有冇絲鍾意台灣小首飾？
我同個朋友想買Vacanza，佢呢排出咗星球系列勁靚 ，但3000台幣先免運，有冇絲一齊夾？

利申：買過幾次質素都唔錯，係唔算平同好易缺貨

TG: mixian

12月頭做完laser
依家毛孔同黑頭都細(少)左勁多
但同時亦都反黑左依家面頰仲係有laser印

係日本買左maquillage watery rouge
痴線架好靚
搽完佢帶口罩都唔甩
好正 早知買多幾隻色

次次想搵fd 夾都夾唔夠數, 或者臨俾錢就突然冇貨
等我睇吓有冇嘢啱, 有再tg 你

有性趣 幾錢?? 邊度做??

我都唔知係咪橙，但即刻黑左
遲啲試下溝其他粉底
建議你買淺一至兩度色
或者揀 neutral tone

新買嘅RT sponge發左霉
我認我衰通常儲埋一堆污糟幾日先洗一次，居然係新開一日嘅發霉而唔係用左年幾個舊

我d經期好正常 但好多時痛到仆街
因為我堅持唔食止痛藥 所以一m到就訓係床
所以介左凍飲一段時間 好左好多好多

有冇人用過belif aqua bomb
我屌次次用完塊面好嗱又紅又腫
有冇人同我一樣
好想迫自己用晒但真係冇可能
我用少少都好都會敏感

我都想做，但本身打緊臉毛

用緊 唔覺有問題喎
會唔會係對一兩隻成分敏感？ 紅腫就唔好再用

想問下om應該用咩掃上？
淨係知舊登話唔好用tarte 個個掃上
感謝

用過aqua bomb同moisturizing bomb 都冇事

mark底先
試下去旅行睇下先

thx for sharing

如果皮膚靚你用掃揸乜都靚
唔好再dump錢落海啦

我用tarte蘑菇掃
但我係睇舊登推介

如果你男朋友唔係因為以前成面瘡而留低o既大毛孔o既話, 勤力保濕同去油脂係可以幫助收細少少少少毛孔o既, 不過真係要勤力補水+鎖水, 狂補水但唔鎖水都係無用架~

唔知佢地係講tarte邊個掃
你講既係咪呢個

我都有性趣, 睇啱再tg絲打你

Cdp碎粉sell幼細 有無修飾毛孔我唔知, 因為上完base + fdt已經無毛孔可以睇到

係呀
我覺得幾好 起馬大過om果枝（我買小魚仙版有枝掃）

睇過婦科醫生話係卵巢多囊症加子宮後屈
話卵巢多囊症每10個人就有一個人有，會無咁易有bb
子宮後屈就好似每4個人有1個有，都係無咁易有bb同容易腰痛

經期好準時，大概一個星期前就會開始腰痛同情緒易失控。開始出血前一日就問始劇痛同好似鬼上身咁比人控制左個腦好抑鬱，肚痛到仆街加全身痛同無力 要瘋狂食止痛藥先似返個人。

但聽講neutral tone係超級pink tone

有d 咩補水同鎖水既product 介紹

我係做fractional

上面係2016年10月，下面係岩岩影
2張都係面向陽光影，咁影影唔到d laser印

好似呢張咁，室內燈影就見到，真人睇都會望到
影到好似毛孔咁，其實係色素沈澱反黑左
真人睇係啡色印黎

同埋呢3個月以黎我翻左去覆診4,5次左右
個醫生有幫我做左幾次其他laser等d印快d退
(1次血管、2次1064 laser facial、1次皮秒)
果d laser對皮膚都會有改善(但唔係針對毛孔，主要都係去印多)
所以最好唔好認為做左一次fractional就可以好似我張圖咁毛孔細左之餘會連皮膚都平滑左暗粒都無埋
但fractional改善到毛孔同黑頭係真既
我未去覆診之前即係d fractional既焦岩岩甩晒果陣，d黑頭毛孔已經同依家差唔多細

係尖沙咀做，4000蚊一次
太乾皮/新陳代謝慢/玻璃心易有抑鬱既唔建議做
岩岩開始反黑果排真係會好易唔開心一照鏡就想喊覺得貼錢買難受

唔該

你食邊隻？

上次去台灣有fd帶左我去
遲d 5月去台灣一定去多次

網上買成日斷貨
佢門市難唔難搵？

too faced 準備出新野，
包裝好靚呀

有冇絲打試過aesop啲野
最近對呢個牌子有啲興趣 想試下佢啲野

照咁道理，呢支用嚟上bm Remedy都ok?
因為我諗住夏天粉底買呢支

Three lip jam
仲要唔痴頭髮又潤

Three lip jam #14
不過好易甩

8,11,24都好靚
食野就會甩
但唔食野既話，耐左佢會變左個層膜stick係個嘴到

想買美少女戰士耳環
但驚會變咗小學雞

唔該晒你咁詳細, 毛孔係細左, 但個laser印都幾明顯
4千一次都幾貴, 睇黎都要諗諗先

要搭配fashion穿著
如果唔係真係會變小學雞

有冇絲用過椰子油當cream
我見近排又開始想轉天氣 怕遲D夏天用會爆粒粒
利伸 油皮

唔好呀！椰子油太厚身啦
你仲要係油皮

話說有一次用左椰子油搽頭髮
到我訓之前 我心諗 點解咁耐仲未乾既d頭髮
原來d油搞到個頭勁笠

美少女轉身變
我去過哩間野睇, 佢好多都好靚
個陣都心郁郁想買星座頸鏈
但我好易敏感 後頸會好痕

唔係好明反黑即係點, 第二張相真係點睇都似毛孔, 但果d唔係凹洞其實係一點點印?
$4000一次係齋fractional? 咁fractional本身要打幾多次? 之後果d 1064皮秒都係每做一次心一次錢?
唔好意思好多問題

呢間野係Facebook 係咁賣廣告 搞到我都想買

ready 唔好用既 試過夏天用, 浮到痴線
係公司直情想卸妝 我係拎斜角掃上

新出個黑糖洗面奶幾好用
洗完唔會乾

絲打們有無舒服既con推薦啊？
戴過博士倫好唔舒服，fresh con好d，但都係有異物感，同埋易頭痛(已經去眼鏡舖配
係唔係日牌con會比較舒服呢
黎緊會去日本旅行，如果有好既con岩就好

利申：二百幾度近視、一百度散光

唔quote lu
樓上係咪有絲想買粉刺精華?
我地差一支夠數
tg呀如果你想要 @leungkb

Google咗下 鎖水係咪姐係用"大份子護膚品"
因為我一直以黎都冇特別用聲稱鎖水嘅product咁 死啦

靚到痴線, 睇完之後想成間包起佢
其實實物會唔會無咁靚? 同埋我見佢寫買滿NT$2000免運o既?

真係?
其實早排我買咗支新cream, 但係好似敏感
面珠有痕同一粒咁, 暫時停咗唔再用住
我搵唔到有咩做cream好

咁其實hkd$500左右說就包郵

實物都靚
但係星座鏈好細粒 細到你要好近睇至得
星球個d形象中冇咁靚 望落質料冇咁好咁

鎖水要睇成份呀, 唔專業o既分法係"杰"身d o既通常都鎖水d
gel狀o個d好快流失水份, 要配搽鎖水產品用
如果你好細個仲讀緊中學或者u又唔太乾肌其實補水都夠

俾個網你參考下, 而家市面上d面霜都盡量整到輕身d o既, 幾多選擇下＿

依隻唔係痴假眼睫毛用既咩
以前mk年代有用過 又平又痴得好

我一直都係用博士倫
你用 1day定2week
浸眼鏡水可能都有影響 以前用博士倫隻水唔多舒服咁
後期轉咗另一隻就冇事

好靚
已被燒

想買淨化夏天用
但我枝無泡仲有好多

我問男朋友買美少女嗰對耳環好唔好
佢瘋狂恥笑我 唔買咪唔買囉屌
另外想要嘅嘢都冇貨

冷靜d
真~係~好~細~粒~架
仲有介指印象中好鬆冇得較
我個fd買完都驚行行下飛出黎
手指幼既絲小心d

Lip jam #11

我想像到幾細粒
想問絲打知唔知D耳骨耳環會唔會無得較SIZE?

當囤貨
Btw 精華8ml真係好西 成日會漏係側邊但我明明係好小心用 幸福肌既回應係用家問題

我用11ml個隻樽係完全無事 真係一滴都唔會浪費 但8ml個隻成日都失控

就係你影相都唔會睇得出係咩黎既程度
耳骨耳環? 你指夾

呢種呀, 扣o係耳骨度o既

見睇左幾頁有絲打講過係莎x同logxx買既同一product有唔同效果

記得之前睇過篇報導 貼番link俾大家睇下 做個精明消費者～

想問大家會唔會洗平時帶去街補噴嘅香水樽仔？
定係一個樽仔只係for一隻香水？

絲打你係油定乾？
舊燈好似好推bm(如果我無記錯)，所以我一直諗住BM
如果絲打你咁講，我就近近地去左屯門試om先

Om係咩位置 我呀媽話佢搵唔到
我上網搵佢又無地址

我曾經買過幾十蚊好平既樽仔
入面啲香水一日比一日少 肉都赤埋
所以我個人唔建議帶樽仔

上完妝一到晏就就開始甩妝浮粉
有冇咩辦法可以改善

我是油 我聽日又拎出黎再試試去先
聽日再話你知效果 我印象中用過幾次都fail fail地

OM好似係pop up黎? 之前有睇到
唔知呀我唔係住個邊

哦~~~~~~~~~~~唔知呀
因為間野耳環唔多起眼, 又可能太多睇到睇花冇乜留意

想問下sasa有冇同呢個好似既眼影盤

ohh, 唔緊要, 唔該晒絲打

我之前係試一日，可能唔太岩我啦
補充番，我戴fresh con既異物感係，好似用力貶眼副con就會跌出黎咁，而且明顯feel到個鏡邊

雨潼淘落黎要運費既 搞到枝掃成百幾蚊 你地淘開幾錢

反而無人去gmarket訂耳環

訂左幾對
台灣嗰個網質素
相佢就影得靚

你冇用集運?

我諗係啦
絲打唔知點用集運可去集運post望下
Or 上網搵會詳細d

會唔會係弧度唔啱?我戴開CIBA VISION 月con, 唔知啱唔啱絲打你

台灣個個你訂過
可唔可以講下點差法 因為相真係唔錯
同埋佢價錢唔平 差既就不了

Bm remedy同ready好似係兩樣野? Ready真係好難用, 用萬能bb都係kick粉, 已經放棄左佢 利申乾肌

所以我淨係話星座line靚 仲要介指不作考慮
同埋有d你留意下, 925 line 有d 我係淘竇見過一樣

有冇用開眼藥水? 我男友每次戴之前都會滴2滴落鏡片
不過你去另一間check下個弧度 (有可能佢地會驗錯眼因為 )

我想買礦物粉底嗰隻！上佢個網睇應該係Remedy
我油到爆，而家心目中有幾個選擇:
Bm remedy
Om
Double wear
Chanel黑樽
呢幾樣都應該係新舊登一直推緊既油人夏天粉底

Btw頭先有絲打問om邊度有，
我都係見之前post有絲打話屯門開左，我先話去屯門搵 其實我都唔知確實地點，亦搵唔到
不過beauty ranking好似有，好似(唔肯定)

er...係喎佢新出咗隻blemish ready 自
如果絲你講緊新個隻咁我未試過喇

ready好似話係for油肌人, 結果

唔係啊我講舊果隻ready foundation, 睇過以前d post remedy好似都ok的, 但for咩肌就唔知了

vcity去市中心中間果個商場
即係千色店果到
canmake斜對面
不過佢係pop up store 唔知幾時完
希望幫到你地

btw 油人可以試下barepro個粉餅 我用過一次打邊爐 感覺良好 變左奶油肌 唔會溶妝一達達
利申 乾肌但t字位出油

台灣嗰個實物感覺好cheap 絲打都有講到
我同學有訂過，淘寶質素 個地球好膠
我好開心我無join

我好耐好耐之前陪fd驗過一次，個視光師有講過我弧度唔太岩戴con 但之後我登記試戴活動、買con驗眼時d視光師都無講咩
但你地知去眼鏡舖驗眼，佢地都唔會比張飛仔你睇
我都諗緊試台灣con，都幾多格仔舖有賣，而且又唔貴

唔知係咪追得太多post我好似盲盲地
成日睇錯remedy同ready

我個間毫無保留地成張卡俾我睇
因為我試過貪方便係樓下配眼鏡
然後去第間個uncle幫我驗話我一直戴錯度數

係呀
係canmake專櫃對面

你就好啦，我去過咁多間，張飛仔都係收埋
應該係怕我攞去第二度自己買con配

大家去旅行會帶咩去落妝？
平時短trip去幾日帶sample裝或者帶d洗面連落妝既洗面膏去就算
黎緊會去一個月旅行 帶面連落妝驚爛面 唔知帶咩好
用開Clinique 落妝油
但佢係"boom"裝唔方便拎去旅行驚整瀉晒
有無travel size落妝推介下？

有冇問佢拎過黎睇
可以收埋唔俾返當事人睇既咩 好9

你問佢拎黎睇嘛, 就算收返你自己都記低個數
同埋每款con有o既弧度都唔一樣架, 之前試過想配貴d出名d o既牌子個視光師都唔俾, 話無我個弧度 (我細細個就跟佢配, 戴左咁多年都無事應該無呃我o既)

買泵型樽仔自己分裝

泵型唔會好易整瀉咩 會搬幾次住宿地方驚瀉晒無野落妝

今日買左枝雪肌精比男友
因為佢成日嘈我話想好靚靚

Ba好nice好好笑容
好用會再去買呀

原來係咁 唔該絲打

唔該晒刑警同白馬絲
夏天化妝對油人嚟講真係好大既挑戰 真係要試得好清楚

有d泵樽有埋蓋架, 如果絲打本身有無蓋版泵樽, 可以搵衣夾/類似o既野撐住佢, 再搵袋裝好佢, 咁咪唔怕倒瀉囉

Three黎緊係tst sogo有counter

補圖

雪肌精比男朋友美白？

我都想搵d輕便既for daily
但係om聽聞一出汗就會甩晒?

張飛仔係唔會話你聽要戴咩弧度架
for reference 架炸
真係要睇弧度係要戴隻con 上眼比視光師check 啱唔啱你隻眼

搭個咀先
佢有款手鍊叫redline 好似係抄人
有個牌子又係叫redline 個款同va既redline一樣

我上次買，外太空系列都缺貨，所以唔知啲星球質素點
我買有閃石、雲石嗰啲覺得ok，不過都會上淘寶睇有冇相似款先買

呀 仲有冇人要夾高效美白
我呢邊多咗一位絲打 想幫佢湊夠數
or 有冇人爭一位
tg @leungkb

我自己就覺得om一出汗會甩好多
我係大汗撚 om係6-8月絕對頂唔到6hrs以上
如果有絲打們想試om 我可以入落個乾淨既盒仔到俾你地試下 唔駛錢
因為我真係唔係好想再用佢

有意tg我: frogggg

唔該你啊 咁我去sasa搵下d樽先

淘寶會平好多架
唔急去淘寶訂

頂 我又係咁
蝕晒囉 有冇方法改善

有意想試 tg左你

浮粉通常係太乾喎

無呀
仆街 佢流走既每一滴都係錢
要等佢轉左做11ml先會無呢個問題

仲要好難控制份量
細細力好難滴得出 大力少少又會吱左幾滴出黎

我有用過bm remedy 同pro
我乾肌 夏天用remedy 都幾舒服 岀左汗同面油
妝感會更好睇 唔算好易甩 係自然嘅
但係真係coverage 唔係特別高 朋友見到會覺得我冇化妝

Pro 就買左冇耐 冬天用麻麻地 好matte 睇落毛孔好大 千好唔好買埋pro個掃 好吉面

Btw 之前係cwb sogo bm 個ba 齊陰姐姐幾細心
朗豪坊 有個ba 係中分黑頭髮 都ok 幾nice

om喺屯市個pop up store無左啦
絲打唔洗白行一趟

咦 我用bb上pro
最驚喜係遮到我鼻既毛孔
佢係岩夏天用 冬天要雪起佢

我都係咁
點解唔全部轉新包裝
新包裝好用好多

反黑左就即係甩焦後色素沉澱留印，好似你走去吱暗瘡整損左佢又處理得唔好咁就會有印
而因為fractional係剝削性既，打完會全臉一點點會結焦同甩焦

咁正常甩完焦就應該會變翻你本身皮膚既顏色

但如果你唔好彩反黑左就會變左成面都係一格格既印好樣衰 就好似我咁
下圖係我打完2星期後岩岩甩晒焦開始反黑 你會見到我成面連唇上呀眼側邊呀耳前面呀都係一點點既印 不過淺色d咁解 果d淺色既印依家過左3個月都退得7788

4000係淨係打一次fractional, 我搵皮專做既, 可能美容院會平d，做幾多次因人而異
我之後覆診做堆野個醫生好好人無收我錢 因為佢話佢幫人做過咁多次都未試過有人好似我咁唔退印 第一次翻去覆診果陣佢望到我d點點係呆左

有冇絲打用過？
一直用開寶藝 見有人話呢個瑞士牌子gel mask都幾好
一包用到2 3次到 大概半個鐘
我嫌寶藝要敷好耐 呢個好似幾方便

講起油肌用咩fdt好
Chanel黑樽都幾long lasting
之前去台灣上左超過14個鐘
佢冇點甩妝，只係有出油情況
補一補佢都ok

btw近排睇微博見好多油肌/混油都推suqqu粉膏
話一日都可以唔洗補
等我遲啲買下先

利申冬天偏乾 夏天鼻油其他地方正常，但大汗撚

suqqu 粉膏係咪依隻？
官網用xxxx粉餅 唔sure
用google搵

一日唔洗補妝咁撚爽

係啊
好似3月7出新版

呢個都係我其中一個心水

3月7唔係出粉餅咩 粉膏都有
but佢好似有分滋潤同清爽版

tg咗你

兩樣都有出新

呢個係我夏天最愛 上年7月去秦國 熱過香港
我全日都用佢 唔甩 出油勁靚
但要落妝落得好啲
我個陣求9奇落妝 返到香港額頭出左幾粒暗粒

點解d色全部都咁黃

推

sorry絲打借圖用
忙忘茫絲我講有蓋泵樽就係呢種

我之前夏天去台灣睇演唱會
睇完熱到好似沖完涼咁
個妝9點就化好，但去到12點幾先返到酒店都冇點溶
黑樽 但我秋冬就用唔到

係唔係就係佢？
介唔介意講下咩色

見講開耳環
想問下絲打覺得幾多粒耳洞靚？
成日想穿多啲但又驚奇奇怪怪咁

上面咁多負皮, 滅咗火

唔該晒絲打, 好清楚
一格格果張圖密集恐懼 兩個禮拜內d點點越黎越深色, 真係會漰潰, 到21日都仲要有幾點未退晒 咁睇黎打fractional都要take幾大個risk 如果你果間個醫生咁盡責咁$4000都ok, 所以寧願比貴d都要搵醫生做
希望可以搵到個更好既選擇比男朋友做

每邊一個已經好靚 同時戴咁多隻耳環好易變mk

之前聽絲打講om用tarte掃
唔知係邊款
簡左上面 原來係推薦下面
未運到 有冇絲打知兩個有咩分別

我都係買左上面
Lm

呢款唔係噴霧
寫住乳液只係lotion咁流出嚟

呢款先得

睇落好似幾安全唔會漏咁 唔該晒啊 差d去左sasa買

之前用嚟落妝 用完洗幾次都仲覺得塊面好油

有冇試過用黎嗽口

直接買ct啦
利申打手

我用過呢個牌子既綠色mask(圖係綠定藍？？）。 都ok保濕

落妝都係甜杏仁油比較好
但都要洗兩次面
如果唔係轉季皮膚唔穩定都唔會用純植物油落妝，好麻煩

我有買呢隻呀 但係未用

唔急可以睇下淘寶先

無錯
我用10號
om 用5號 ga 用3號，日系粉底就用最白個隻都會黃左啲

我有下面果個
覺得ok吉面 摸上手幾滑既
用左幾次就無用過

無 點解要咁做

之前去ex屋企瞓佢屋企無嘢俾我落

唔想搵代購 香港又冇

呢個叫油拔法
不過我自己就無咁做

我都係 咁樣好浪費d精華

係有咁既用法

玩過一排
我覺得對我最好係抽到d痰出黎
不過處理d油好麻煩

去sf買

又學到嘢

我唔知呀 對唔住

咁勁

有無絲用sofina潤白美肌條line

未試過有視光師check
之前話我弧度唔岩戴con個間，都係睇張飛仔話唔岩
黎緊會去日本配眼鏡，希望可以問佢攞飛仔/影張相都好

絲打可唔可以share醫生details

買con無可能唔check弧度個喎, 每個牌子弧度唔同, 無一個牌子有所有弧度
唔啱弧度會傷眼架 但弧點樣check我已經唔記得喇, 好似唔只俾副con你戴架

新手留名
最近脫完疣 好驚有印
Ｄ掃都要換晒佢

係有部機 有盞燈對住你眼球 隻眼向上望 但咩原理我就唔知 裸眼/帶住con都可以check
一般人弧度都係8.4 8.6左右 如果太鬆會容易(滑片) 太緊好似就會整到淚水減少(?) 所以唔舒服
配con通常都係配鬆dd 最多大0.2 但其實香港買到既con最大都係9.0最細見過8.4 其實唔洗點擔心 我8.4 8.7都帶過 感覺上無咩分別 不過可能有絲打眼敏感d 所以就最好check清楚 可以試多幾款

佢係咁話想靚靚，個人又勁白滑
我求其買枝乳液。。。。揸得就得都唔知有咩用
塞住佢把口

tst sogo好似有？
唔知有冇記錯

等我又用bb try try 先
但想問絲打點上？
係咪用濕bb 點啲pro 再係塊面到彈下彈下？定會按壓上？

burberry #06
好靚好靚好靚 唔捨得swatch
我好鐘意個絨袋設計 好方便

我買左藍色
寶藝敷完係退到紅 呢隻又得唔得？

絲打好犀利
原來我係戴緊

真心正喎呢個

洗兩次面既意思係
落妝>洗面>洗面？ 定係 落妝>洗面？
我原本想買黎落cream落妝

兩個方法我都有用
眼底彈下彈下個方法會好啲 無咁乾
鼻翼就會用按壓

我反而好少用黑身短樽
硬係覺得好似無咩用
等夏天再試下先

追左好耐post 學左好多野呀 唔該各位絲打解答左我邊隻落眼唇好, 我都係買返bifesta 算啦

哩2日我買左muf 既hd 碎粉同遮瑕膏, 今日開黎試支遮瑕膏, 發現唔係好識調色 (因為屋企有支mote 既遮瑕液, 所以只係買左muf 既深色調色base) 用完之後同粉底好似夾唔埋, 又遮唔哂個黑眼圈 橙色一撻而mote 遮瑕液又cum 唔哂調色base 媽點算呀 不過hd 碎粉又真係唔錯既, 掃一掃即時啞色

係?!

保濕同防敏都好好用 有時塊面敏感用防敏好快就舒緩到

Mufe 碎粉好似出左新版 你買係新版定舊版

我都想男朋友主動同我講要靚靚
平時幫佢jit黑頭粉刺 又嗌痛又怕 好似要殺左佢咁
幫佢敷面又成日問 得未呀
不過上次幫佢用黑頭貼清黑頭
成個鼻清完乾淨到反光
佢好滿意

絲打真心好專業
我向3間眼鏡舖配過con，每次都係驗度數個部，睇熱汽球機咋
都唔知去邊度可以check真d

咦我唔sure 點分係新定舊版呀 請問點分架?

想去眼紋同黑眼圈
除左懶人包既clarins之外仲有冇咩介紹?

Bm ready我記得係好難上得靚
而remedy就無伏既
咁original 呢
好似見大家講remedy多

新好似叫ULTRA HD PRESSED POWDER
Microfinishing Pressed Powder/loose powder 香港好似就黎出定出左

美白好廢
但保濕(BLUE)超好用!!!!!好快退哂紅

唔係呱 咁我果款係舊版啦 尋日入到去同ba 講想睇hd 既碎粉, 佢只介紹舊果款俾我 不過香港官網好似仲未有你講果隻 唉dum 心口啦...

想去眼紋+1

上網睇左好似聽日出 同埋新版$320
可能舊版好用過新版呢

我想問，你們係邊度買？

保濕好用
一包敷到兩次都幾抵

新版仲平左tim, 早知做多d 功課啦 唔該絲打你呀

包膠一吓
早幾個月買咗毛穴撫子洗面粉綠茶味, 聲稱收毛孔
覺得好似真係細咗dd
但本身冇預佢有效, 所以冇影before & after
遲啲迫男朋友試藍色先
利申 冬天混乾 用完都唔覺乾

今晚衝番屋企用先
我係wishh 買 300一盒 10包

我今日都收到了
我平時都係用chanel 020, bm最白色, 韓牌21色，我買咗soft ivory(catie色)同我膚色一樣, 我concealer買最白色都好match 我

哩隻我都有性趣呀 哩隻你用完會唔會敏感呀? 想逼我男人用too

利申乾雞 有用過ready
用慣手勢就ok 最緊要輕手同逐啲逐啲上 咁就用掃都ok 同埋要做好保濕
12月有一排咪好熱嘅 我嗰排做足保濕都照用到
不過一啲都唔防汗 大汗絲慎用 夏天應該不遠矣

爬完咁耐文係時間做返d 貢獻

早幾個月前係日本買左一支sofina 土台美容液, 係類似從基底改善皮膚, 同埋佢係炭酸泡, 可以極速浸透角層最深部(from 佢包裝 )
初初用完後皮膚起左一粒敏感粒但好快散左, 用左幾次都冇生
而佢texture 係好厚實既泡泡, 用上面後好快吸哂; 香味對我黎講唔知點解有啲似玉泉忌廉 搽完後手係滑滑有點粉既感覺
So far 用左幾日感覺還可以, 第二朝訓醒有皮膚好左光滑嘅感覺
哩支野係洗完面後化妝水前用嘅
如果絲打們有性趣既話今日起可以係sofina 門市試(好似係) 佢facebook page 話今日起有得賣, 售價hkd420
用多一掛我再上黎報告最新用後情況

concealer有無包膠

唔該絲打
但知唔知邊到仲有得賣？
因為琴日行咗元朗好大個間$12店都見唔到有

睇天氣預報話聽日好乾燥 濕度得3x%
大家要做好保濕呀

有無絲打想一齊夾訂sf

今日已經浮晒粉
不過買咗新primer又可以試
too faced hangover

想問下有冇絲打有頭油頭屑問題？
我日日洗頭，都唔知點解仲係好勁頭屑.....
坐低男朋友經過會笑我個頭好臭，明明已經日日洗頭，點解仲會咁

包膠
見catie話好用
心思思

想問下有冇邊隻大地色眼影盤係又creamy 又易blend?

而家諗緊買唔買visee 四色眼影好，但想搵d 再好d 既。

似洗頭水問題

上面絲打講嗰隻瑞士gel mask
我見過最平係葵廣200蚊10包
兆萬就28-30一包

我都想講上面個絲打買貴左
我見過260蚊十包 元朗
260蚊十包 天水圍

我都係買左上面嗰枝 覺得無乜料到
上ready直頭係災難級
另外想推下bm有枝叫high coverage kabuki brush
又短又肥嘅
雖然毛質就絕對稱唔上滑
但真係高coverage幾多下
啱啱上些少粉樣 一個鐘左右貼面d 出埋油變奶油肌

咁正 葵廣邊個位
但我又有啲怕係假野

乾肌表示我超鍾意盒ready
夏天用一流 已經用到hit左pan
聽舊登絲打講過唔好打圈上 要打橫上
同要做好保濕 如果唔係好容易變災難

唔知算唔算
我已經對"奶油肌"呢個詞好反感
可能因為由舊登1x個post開始追 乜都話變奶油肌 好麻木
唔係撩交嗌呀下 純粹想抒發下我對奶油肌既反感

唔係太肯定 應該係二樓
成間都係賣護膚品 係佢到買左枝elta md防曬
Gel mask仲有存貨所以無買到

諗緊係唔係要買啲去頭屑既先有用

記得之前好似係楊絲share過有隻洗面同mask
日日用之後皮膚好左勁多
搵唔返可唔可以share多次

講開反感詞
一定唔少得shiseido某highlight專用句型
「藍色偏光 好似打咗玻尿酸 蘋果肌同淚溝即時脹卜卜 」
十篇review 9.5篇都有呢句

見咁多絲推chanel黑樽 我又去試下先
但我油皮得黎，個鼻一上粉就見到好多甩皮 應該係太乾，過一陣就爆油浮粉
有咩方法解救？朝早敷定化妝水都無用

好似有啲人係本身頭皮好乾 洗極都會甩 定係你洗頭個時啲護髮素沖唔乾淨啊？

嗰陣cap左圖諗住買黎試下

同路人 依家日日朝早都fu mask 咁先唔會甩皮 同埋要定期磨走啲死皮

太乾啦 你試下用完精華再加鎖水cream先化妝
再唔得可能要補下油

我同同學買左星球鏈，大細都有，另外有買耳環
我地感覺良好喎

有丫 tg me:kathy342

呢隻牌子既大米mask都幾好用
Logon $58一包唔記得好似5張定8張

運都未運到就被負評
聽日試下用雨潼個shiseido 131
用佢上liquid 好正 冇粉痕夠薄
唔知用佢黎礦物粉會點

同求醫生名

想當初就係成日係d review睇到呢句之後比佢燒到
用落覺得冇佢講到咁誇 甚至有種用左好似冇用嘅感覺

有沖乾淨㗎，係唔知點解冇啦啦變左咁
仲要男朋友會夾埋我屋企人恥笑我
搞到我⼁乛

未打完就按咗制

有沖乾淨㗎，係唔知點解冇啦啦變左咁
仲要男朋友會夾埋我屋企人恥笑我
搞到我好怕坐低有朋友係我後面經過聞到有味

有冇絲打睇咗catie條片？
Dior個支唇油幾吸引

係咪pk107
其實有用既 只不過真係唔明顯 用唔用分別唔太 又易甩 1 2個hr就咩都無

絲打用邊隻洗頭水？
如果唔關洗頭水事，
會唔會同你飲食習慣有關？
有個女仔frd好少飲水食蔬果
又係個頭有味，
出汗陣味唔係一般味，唔識形容隻味

想夾但無信用卡

冇敏感呀
利申 鼻邊同眼角有輕微濕疹都冇事

我本身想試呢隻洗面粉好耐
之後見有絲推介佢隻大米mask, 心諗應該其他product 都ok 掛 所以就入咗手, 下次試mask

用粉底溝b5gel，之前都有分享過，但有啲絲有用，有啲都係太乾
不過呢個應該係最方便既方法
利申油皮，但冬天個鼻一上粉即甩皮

我見catie咁白所以無跟佢唉

就嚟用晒面霜
諗緊轉curel保濕cream好定muji高保濕乳液好
利申乾雞 有無絲打用過晒兩隻？

買左chanel新出嗰隻rouge coco gloss,
頭先試好似買深左色 官網同實物隻色好唔同

就比石頭瘡搞到我想死
依半年不斷係下巴位生 嬲到係咁吱 結果全部係印
好翻一陣又生過 今次仲要打孖一齊生
依家終於唔痛同無咁腫 但仲係突左舊野出黎 好明顯
我已經唔知有咩方法可以解決突出黎個舊野
有冇人可以幫下我

你買左咩色？
要睇埋ig 既swatch 先作準

冇試完先買？
岩岩收到msg可以去拎sample

買左712, 搽左之後隻色偏紅，無官網咁pink, 唔係好襯春季嘅粉色系
下次經過諗住買119試吓

(尋日好蠢走左去sogo買，原來希慎擺晒booth, 揀得舒服好多)

幾錢支？保唔保濕同埋易甩色嗎？
會唔會薄薄地查好d

無印乳液高保濕好笠好難吸收
乾肌用普通保濕都夠做

270 蚊支，暫時用左覺得幾保濕，食完早餐都仲feel到佢喺度 (之前用開fresh唇蜜，無飲水食野都會甩晒), 唔洗搽咁厚，輕輕咁已經覺得夠潤

諗住收工去拎

係咪做左會員先有
我喺見呢款gloss幾吸引先第一次買chanel

唇彩sample ?
我得收到防曬個兩支sample 叫我去拎咋

👋🏼👋🏼計埋我又爭一位高效美白
有無絲打夾呀
另外有無絲打夾粉刺精華？